#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-28 22:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-12 03:44+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1424658195.0\n"

#: .es5/views/confirm_reset_password.js:199
msgid "Password reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: .es5/views/confirm_reset_password.js:217
msgid "Password reset successfully. Sign in to continue."
msgstr "비밀번호를 성공적으로 재설정했습니다. 로그인해 주세요."

#. submit button
#: .es5/views/force_auth.js:199 .es5/lib/strings.js:44 .es5/templates/connect_another_device.mustache:11 .es5/templates/force_auth.mustache:1 .es5/templates/sign_in_password.mustache:1
#: .es5/templates/sign_in_password.mustache:7
msgid "Sign in"
msgstr "Firefox 계정 로그인"

#: .es5/views/index.js:179
msgid "Account deleted successfully"
msgstr "계정이 성공적으로 삭제됨"

#: .es5/views/inline_totp_setup.js:156
msgid "Use the code %(code)s to set up two-step authentication in supported applications."
msgstr "지원되는 어플리케이션에서 2단계 인증을 설정하기 위해 %(code)s 코드를 사용하세요."

#: .es5/views/permissions.js:41
msgid "%(permissionName)s (required)"
msgstr "%(permissionName)s (필수)"

#: .es5/views/permissions.js:45
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: .es5/views/permissions.js:49
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#: .es5/views/permissions.js:52
msgid "Account picture"
msgstr "계정 사진"

#: .es5/views/ready.js:58
msgid "Welcome back"
msgstr "환영합니다"

#: .es5/views/ready.js:59
msgid "Firefox Sync will resume momentarily"
msgstr "Firefox Sync가 곧 다시 계속됩니다."

#: .es5/views/ready.js:63 .es5/views/ready.js:68
msgid "Your password has been reset"
msgstr "비밀번호가 재설정 되었습니다"

#: .es5/views/ready.js:64 .es5/views/ready.js:69
msgid "Complete set-up by entering the new password on your other Firefox devices."
msgstr "다른 Firefox 기기에서 새 비밀번호를 입력해 설정을 완료하세요."

#: .es5/views/ready.js:72
msgid "You are now ready to make changes to your Firefox Account."
msgstr "Firefox Account를 변경할 수 있는 준비가 다 되었습니다."

#: .es5/views/ready.js:74
msgid "Primary email verified"
msgstr "기본 이메일 검증됨"

#: .es5/views/ready.js:77
msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmailVerified)s."
msgstr "계정 알림은 이제 %(secondaryEmailVerified)s로도 보내집니다."

#: .es5/views/ready.js:79 .es5/views/post_verify/verified.js:61
msgid "Secondary email verified"
msgstr "보조 이메일 검증됨"

#: .es5/views/ready.js:84 .es5/templates/connect_another_device.mustache:6 .es5/templates/push/completed.mustache:1
msgid "Sign-in confirmed"
msgstr "로그인 확인됨"

#: .es5/views/ready.js:85 .es5/views/ready.js:90 .es5/views/ready.js:95 .es5/templates/ready.mustache:6 .es5/templates/ready.mustache:12
msgid "You are now ready to use %(serviceName)s"
msgstr "%(serviceName)s를 지금부터 사용할 수 있습니다."

#: .es5/views/ready.js:89
msgid "Account verified"
msgstr "계정 검증됨"

#: .es5/views/ready.js:94
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: .es5/views/reset_password.js:111
msgid "Unknown account. <a href=\"/signup\">Sign up</a>"
msgstr "계정을 확인할 수 없습니다. <a href=\"/signup\">가입하기</a>"

#: .es5/views/sign_up_password.js:86
msgid "Account no longer exists. Recreate it?"
msgstr "계정이 더 이상 존재하지 않습니다. 다시 만드시겠습니까?"

#: .es5/views/support.js:269 .es5/templates/support.mustache:9
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: .es5/views/support.js:270
msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
msgstr "<b>%(escapedLowercaseTopic)s</b>에 대해 Mozilla Support로 문의해주셔서 감사합니다. 가능한 빨리 이메일로 연락드리겠습니다."

#: .es5/views/support.js:272
msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> for <b>%(escapedSelectedProduct)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
msgstr "<b>%(escapedSelectedProduct)s</b>의 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b>에 대해 Mozilla 지원팀에 문의 해 주셔서 감사합니다. 가능한 한 빨리 이메일로 연락 드리겠습니다."

#: .es5/views/post_verify/verified.js:53
msgid "Your sync data is protected"
msgstr "사용자의 동기화 데이터는 보호됩니다"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:54
msgid "If you lose access to your account, you’ll be able to restore your sync data."
msgstr "계정에 접근할 수 없더라도, 동기화 데이터를 복원할 수 있습니다."

#: .es5/views/post_verify/verified.js:55 .es5/templates/ready.mustache:2
msgid "Start browsing"
msgstr "탐색 시작"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:58
msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmail)s."
msgstr "계정 알림이 이제 %(secondaryEmail)s에도 전송됩니다."

#: .es5/views/post_verify/verified.js:59
msgid "Continue to %(serviceName)s "
msgstr "%(serviceName)s(으)로 이동"

#: .es5/views/mixins/account-reset-mixin.js:47 .es5/lib/auth-errors.js:119
msgid "Your account has been locked for security reasons"
msgstr "보안상의 이유로 계정 잠김"

#: .es5/views/mixins/account-reset-mixin.js:47 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:15 .es5/templates/reset_password.mustache:1
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: .es5/views/mixins/last-checked-time-mixin.js:38
msgid "none"
msgstr "없음"

#: .es5/views/mixins/last-checked-time-mixin.js:44
msgid "Last checked: %(lastCheckTime)s"
msgstr "마지막 확인: %(lastCheckTime)s"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:25
msgid "Open Gmail"
msgstr "Gmail 열기"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:30
msgid "Open Hotmail"
msgstr "Hotmail 열기"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:35
msgid "Open Yahoo"
msgstr "Yahoo 열기"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:40
msgid "Open Outlook"
msgstr "Outlook 열기"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:45
msgid "Open Restmail"
msgstr "Restmail 열기"

#: .es5/views/mixins/password-mixin.js:149
msgid "Hide password"
msgstr "비밀번호 숨기기"

#: .es5/views/mixins/password-mixin.js:169 .es5/templates/partial/show-password.mustache:1 .es5/templates/partial/show-password.mustache:2
msgid "Show password"
msgstr "비밀번호 보기"

#: .es5/views/mixins/recovery-codes-mixin.js:77
msgid "Firefox Recovery Codes"
msgstr "Firefox 복구 코드"

#: .es5/views/mixins/recovery-codes-mixin.js:142
msgid "Two-step authentication enabled"
msgstr "2단계 인증을 사용합니다"

#: .es5/views/mixins/recovery-key-mixin.js:30
msgid "Firefox Recovery Key"
msgstr "Firefox 복구 키"

#: .es5/views/mixins/resend-mixin.js:53
msgid "Email resent. Add accounts@firefox.com to your contacts to ensure a smooth delivery."
msgstr "이메일이 재전송되었습니다. 원활한 전송을 위해 연락처에 accounts@firefox.com을 추가해주세요."

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:59
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:61
msgid "Failed to copy. Please manually copy."
msgstr "복사에 실패했습니다. 수동으로 복사하세요."

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:78
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드됨"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:90
msgid "Printed"
msgstr "인쇄됨"

#: .es5/views/behaviors/settings.js:40 .es5/models/auth_brokers/web.js:35
msgid "Account verified successfully"
msgstr "계정 검증 성공"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "payment & billing"
msgstr "결제 및 청구"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "account issues"
msgstr "계정 문제"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "technical issues"
msgstr "기술 문제"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "provide feedback / request features"
msgstr "피드백 제공 / 기능 요청"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "not listed"
msgstr "목록에 없음"

#: .es5/models/sync-engines.js:58
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: .es5/models/sync-engines.js:62
msgid "History"
msgstr "방문목록"

#: .es5/models/sync-engines.js:66
msgid "Logins and Passwords"
msgstr "로그인과 비밀번호"

#: .es5/models/sync-engines.js:70
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

#: .es5/models/sync-engines.js:74
msgid "Open Tabs"
msgstr "탭 열기"

#: .es5/models/sync-engines.js:78
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: .es5/models/sync-engines.js:86
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#: .es5/models/sync-engines.js:94
msgid "Credit Cards"
msgstr "신용 카드"

#: .es5/models/reliers/browser.js:88
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: .es5/models/auth_brokers/base.js:110
msgid "Primary email verified successfully"
msgstr "기본 이메일 검증 성공"

#: .es5/models/auth_brokers/base.js:114
msgid "Secondary email verified successfully"
msgstr "보조 이메일 검증 성공"

#: .es5/models/auth_brokers/web.js:38
msgid "Password reset successfully"
msgstr "비밀번호 재설정 성공"

#: .es5/models/auth_brokers/web.js:45
msgid "Account recovery enabled"
msgstr "계정 복구를 사용합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:26 .es5/lib/oauth-errors.js:30 .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:18 .es5/lib/profile-errors.js:61 .es5/lib/profile-errors.js:69
msgid "Unexpected error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: .es5/lib/auth-errors.js:27 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:7
msgid "The link you clicked to verify your email is expired."
msgstr "클릭하신 이메일 검증 링크가 만료되었습니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:28 .es5/lib/profile-errors.js:21
msgid "You've tried too many times. Try again later."
msgstr "너무 많이 시도하였습니다. 잠시 후에 다시 시도하세요."

#: .es5/lib/auth-errors.js:32
msgid "You've tried too many times. Try again %(retryAfterLocalized)s."
msgstr "너무 많이 시도하셨습니다. %(retryAfterLocalized)s 후에 다시 시도하세요."

#: .es5/lib/auth-errors.js:40 .es5/lib/oauth-errors.js:58
msgid "Invalid token"
msgstr "잘못된 토큰"

#: .es5/lib/auth-errors.js:44
msgid "Invalid timestamp in request signature"
msgstr "요청 서명에 잘못된 타임스탬프"

#: .es5/lib/auth-errors.js:48
msgid "Invalid nonce in request signature"
msgstr "요청 서명이 유효하지 않음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:52 .es5/lib/auth-errors.js:168 .es5/lib/auth-errors.js:180
msgid "Account already exists"
msgstr "계정이 이미 존재함"

#: .es5/lib/auth-errors.js:56
msgid "Unknown account"
msgstr "알 수 없는 계정"

#: .es5/lib/auth-errors.js:60
msgid "Incorrect email case"
msgstr "잘못된 이메일"

#: .es5/lib/auth-errors.js:64
msgid "Incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: .es5/lib/auth-errors.js:68
msgid "Unverified account"
msgstr "검증되지 않은 계정"

#: .es5/lib/auth-errors.js:72
msgid "Invalid verification code"
msgstr "잘못된 검증 코드"

#: .es5/lib/auth-errors.js:76
msgid "Invalid JSON in request body"
msgstr "요청 본문에 잘못된 JSON"

#: .es5/lib/auth-errors.js:80
msgid "Invalid parameter: %(param)s"
msgstr "유효하지 않은 파라미터: %(param)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:84
msgid "Missing parameter: %(param)s"
msgstr "누락된 파라미터: %(param)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:88
msgid "Invalid request signature"
msgstr "잘못된 요청 서명"

#: .es5/lib/auth-errors.js:92
msgid "Missing content-length header"
msgstr "누락된 content-length 헤더"

#: .es5/lib/auth-errors.js:96
msgid "Request body too large"
msgstr "요청 본문이 너무 큼"

#: .es5/lib/auth-errors.js:115 .es5/lib/profile-errors.js:57
msgid "The request was blocked for security reasons"
msgstr "보안상의 이유로 요청이 차단 되었습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:123 .es5/lib/auth-errors.js:513
msgid "Invalid authorization code"
msgstr "잘못된 인증 코드"

#: .es5/lib/auth-errors.js:127
msgid "Invalid phone number"
msgstr "올바르지 않은 전화번호"

#: .es5/lib/auth-errors.js:131
msgid "Cannot send to this country"
msgstr "이 나라로는 보낼 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:140
msgid "Could not send a message to this number"
msgstr "이 번호로는 보낼 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:144
msgid "Your email was just returned"
msgstr "이메일이 반송되었습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:148
msgid "Your email was just returned. Mistyped email?"
msgstr "이메일이 반송되었습니다. 이메일을 잘못 입력하셨나요?"

#: .es5/lib/auth-errors.js:152
msgid "Unable to deliver email"
msgstr "이메일을 전달할 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:156
msgid "This email was already verified by another user"
msgstr "이미 다른 사용자에 의해 검증된 이메일입니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:160
msgid "Unverified session"
msgstr "인증되지 않은 세션"

#: .es5/lib/auth-errors.js:164
msgid "Secondary email must be different than your account email"
msgstr "보조 이메일은 계정 이메일과 달라야 합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:172
msgid "You have reached the maximum allowed secondary emails"
msgstr "등록 가능한 최대 보조 이메일 갯수에 도달하였습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:176
msgid "This email already exists on your account"
msgstr "이 이메일은 이미 계정에 등록되어 있습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:184
msgid "Primary account email required for sign-in"
msgstr "로그인을 위한 기본 계정 이메일"

#: .es5/lib/auth-errors.js:188
msgid "Address in use by another account"
msgstr "다른 계정에서 사용중인 주소"

#: .es5/lib/auth-errors.js:192
msgid "Primary account email required for reset"
msgstr "재설정을 위한 기본 계정 이메일"

#: .es5/lib/auth-errors.js:196
msgid "Invalid signin code"
msgstr "유효하지않은 로그인 코드"

#: .es5/lib/auth-errors.js:200
msgid "Can not change primary email to an unverified email"
msgstr "기본 이메일을 검증되지 않은 이메일로 변경할 수 없음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:204 .es5/lib/auth-errors.js:212
msgid "Can not change primary email to an email that does not belong to this account"
msgstr "기본 이메일을 이 계정에 속하지 않은 이메일로 변경할 수 없음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:208
msgid "This email can not currently be used to login"
msgstr "이 이메일은 현재 로그인할 때 사용할 수 없음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:216
msgid "Failed to send email"
msgstr "이메일 전송 실패"

#: .es5/lib/auth-errors.js:220
msgid "Valid code required"
msgstr "유효한 코드가 필요함"

#: .es5/lib/auth-errors.js:224
msgid "This verification code has expired"
msgstr "이 검증 코드는 만료됨"

#: .es5/lib/auth-errors.js:228
msgid "A TOTP token already exists for this account"
msgstr "이 계정에 대한 TOTP 토큰이 이미 존재합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:232
msgid "TOTP token not found"
msgstr "TOTP 토큰을 찾을 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:236
msgid "Recovery code not found"
msgstr "복구 코드를 찾을 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:240
msgid "Unavailable device command"
msgstr "사용할 수 없는 기기 명령"

#: .es5/lib/auth-errors.js:244
msgid "Recovery key not found"
msgstr "복구 키를 찾을 수 없음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:248
msgid "Invalid recovery key"
msgstr "유효하지 않은 복구 키"

#: .es5/lib/auth-errors.js:252 .es5/lib/auth-errors.js:260
msgid "This request requires two step authentication enabled on your account."
msgstr "이 요청은 사용자의 계정에서 2단계 인증을 활성화해야 합니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:256
msgid "Failed due to a conflicting request, please try again."
msgstr "충돌된 요청으로 인해 실패했습니다. 다시 시도하세요."

#: .es5/lib/auth-errors.js:264
msgid "Unknown customer for subscription."
msgstr "알 수 없는 구독자."

#: .es5/lib/auth-errors.js:268
msgid "Unknown subscription."
msgstr "알 수 없는 구독."

#: .es5/lib/auth-errors.js:272
msgid "Unknown plan for subscription."
msgstr "알 수 없는 구독 플랜."

#: .es5/lib/auth-errors.js:276
msgid "Invalid payment token for subscription."
msgstr "구독용 결제 토큰이 잘못되었습니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:280
msgid "Subscription has already been cancelled"
msgstr "구독이 이미 취소되었습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:284
msgid "Update was rejected, please try again"
msgstr "업데이트가 거부되었습니다, 다시 시도하세요"

#: .es5/lib/auth-errors.js:288
msgid "Invalid or expired verification code"
msgstr "유효하지 않거나 만료된 검증 코드"

#: .es5/lib/auth-errors.js:292 .es5/lib/auth-errors.js:493
msgid "Server busy, try again soon"
msgstr "서버가 응답하지 않습니다, 잠시 후에 다시 시도해 주세요."

#: .es5/lib/auth-errors.js:296
msgid "Feature not enabled"
msgstr "기능이 활성화되지 않음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:300 .es5/lib/auth-errors.js:304 .es5/lib/auth-errors.js:312 .es5/lib/oauth-errors.js:117 .es5/lib/oauth-errors.js:121 .es5/lib/oauth-errors.js:125
#: .es5/lib/profile-errors.js:41 .es5/lib/profile-errors.js:45 .es5/lib/profile-errors.js:65
msgid "System unavailable, try again soon"
msgstr "시스템 오류입니다, 잠시 후에 다시 시도해 주세요."

#: .es5/lib/auth-errors.js:308
msgid "This endpoint is no longer supported"
msgstr "더 이상 지원하지 않음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:316
msgid "Login attempt cancelled"
msgstr "로그인 시도 취소됨"

#: .es5/lib/auth-errors.js:320
msgid "Session expired. Sign in to continue."
msgstr "세션이 만료되었습니다. 계속하려면 로그인해 주세요."

#: .es5/lib/auth-errors.js:324
msgid "Cookies are still disabled"
msgstr "쿠키가 여전히 꺼져있음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:328
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:332
msgid "Working…"
msgstr "진행중..."

#: .es5/lib/auth-errors.js:336
msgid "Could not get Privacy Notice"
msgstr "개인정보처리방침을 가져올 수 없음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:340
msgid "Could not get Terms of Service"
msgstr "서비스 약관을 가져올 수 없음"

#: .es5/lib/auth-errors.js:344
msgid "Your new password must be different"
msgstr "새 비밀번호는 이전의 비밀번호와 달라야 합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:348 .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:3
msgid "Must be at least 8 characters"
msgstr "최소 8글자 이상 입력해야 합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:352
msgid "Valid password required"
msgstr "올바른 비밀번호가 필요합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:356 .es5/lib/auth-errors.js:396 .es5/lib/auth-errors.js:412
msgid "Valid email required"
msgstr "올바른 이메일이 필요합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:368
msgid "A usable image was not found"
msgstr "사용 할 이미지를 찾을 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:372
msgid "Could not initialize camera"
msgstr "카메라를 초기화 할 수 없습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:376
msgid "Valid URL required"
msgstr "올바른 URL 입력이 필요합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:392
msgid "Your verification email was just returned. Mistyped email?"
msgstr "검증 이메일이 반송되었습니다. 이메일을 잘못 입력하셨나요?"

#: .es5/lib/auth-errors.js:400
msgid "Enter a valid email address. firefox.com does not offer email."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력해 주세요. firefox.com은 이메일을 제공하지 않습니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:408
msgid "Firefox Accounts can only be placed into an IFRAME on approved sites"
msgstr "Firefox 계정은 승인된 웹 사이트의 IFRAME 에만 위치할 수 있습니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:428 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:11
msgid "Verification link damaged"
msgstr "검증 링크가 손상됨"

#: .es5/lib/auth-errors.js:436
msgid "The image dimensions must be at least 100x100px"
msgstr "이미지는 최소한 100x100픽셀이어야 함"

#: .es5/lib/auth-errors.js:440
msgid "Signup is coming soon to Firefox for iOS"
msgstr "iOS용 Firefox를 위한 회원 가입을 곧 제공합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:452
msgid "You must enter your age to sign up"
msgstr "가입을 하려면 나이를 입력해야 합니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:456
msgid "You must enter a valid age to sign up"
msgstr "가입을 하려면 유효한 나이를 입력해야 합니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:472
msgid "Account no longer exists."
msgstr "계정이 더이상 존재하지 않습니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:476
msgid "Invalid property in resume token: %(property)s"
msgstr "토큰 내 유효하지 않은 속성: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:480
msgid "Missing property in resume token: %(property)s"
msgstr "토큰 내 누락된 속성: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:484
msgid "Invalid data attribute: %(property)s"
msgstr "올바르지 않은 데이터 속성: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:488
msgid "Missing data attribute: %(property)s"
msgstr "누락된 데이터 속성: %(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:501 .es5/lib/auth-errors.js:555 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:4
msgid "That confirmation link was already used, and can only be used once."
msgstr "이 승인 링크는 이미 사용되었습니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:505
msgid "This is a required field"
msgstr "필수 필드입니다"

#: .es5/lib/auth-errors.js:509
msgid "Authorization code required"
msgstr "인증 코드 필요"

#: .es5/lib/auth-errors.js:517 .es5/templates/report_sign_in.mustache:1 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:1
msgid "Link damaged"
msgstr "손상된 링크"

#: .es5/lib/auth-errors.js:540
msgid "Phone number required"
msgstr "전화번호를 입력하세요"

#: .es5/lib/auth-errors.js:559
msgid "Two-step authentication code required"
msgstr "2단계 인증 코드 필요"

#: .es5/lib/auth-errors.js:563
msgid "Invalid two-step authentication code"
msgstr "잘못된 2단계 인증 코드"

#: .es5/lib/auth-errors.js:567
msgid "Recovery code required"
msgstr "복구 코드 필요"

#: .es5/lib/auth-errors.js:571
msgid "Invalid recovery code"
msgstr "잘못된 복구 코드"

#: .es5/lib/auth-errors.js:585
msgid "Recovery key required"
msgstr "복구 키가 필요함"

#: .es5/lib/auth-errors.js:589
msgid "Please enter verification code"
msgstr "검증 코드를 입력하세요"

#: .es5/lib/auth-errors.js:601
msgid "Invalid redirect"
msgstr "잘못된 리디렉션"

#: .es5/lib/auth-errors.js:613
msgid "Mistyped email? %(domain)s does not offer email."
msgstr "이메일을 잘못 입력하지는 않으셨나요? %(domain)s(은)는 이메일을 제공하지 않습니다."

#: .es5/lib/auth-errors.js:617
msgid "The image file size is too large to be uploaded."
msgstr "이미지 파일 크기가 너무 커서 업로드 할 수 없습니다."

#: .es5/lib/config-loader.js:117
msgid "Missing configuration"
msgstr "누락된 설정"

#: .es5/lib/config-loader.js:121
msgid "Invalid configuration"
msgstr "잘못된 설정"

#: .es5/lib/email-domain-validator.js:40
msgid "Mistyped email?"
msgstr "이메일을 잘못 입력했나요?"

#: .es5/lib/newsletters.js:25
msgid "Test new Firefox products"
msgstr "새 FIrefox 제품을 시험해보세요"

#: .es5/lib/newsletters.js:29 .es5/lib/newsletters.js:48
msgid "Get the latest news about Mozilla and Firefox"
msgstr "Mozilla와 Firefox에 대한 소식을 받기"

#: .es5/lib/newsletters.js:33
msgid "Take action to keep the internet healthy"
msgstr "인터넷을 건강하게 유지하기 위한 행동을 취하세요"

#: .es5/lib/newsletters.js:37
msgid "Be safer and smarter online"
msgstr "더 안전하고 스마트한 온라인"

#: .es5/lib/newsletters.js:44
msgid "Testing Firefox products"
msgstr "Firefox 제품 시험하기"

#: .es5/lib/newsletters.js:52
msgid "Taking action to keep the internet healthy"
msgstr "인터넷을 건강하게 유지하기"

#: .es5/lib/newsletters.js:56
msgid "Safety and privacy online with Firefox and Mozilla"
msgstr "Firefox와 Mozilla를 통해서 온라인 안전과 개인 정보 보호하기"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:34
msgid "Unknown client"
msgstr "알 수 없는 클라이언트"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:38
msgid "Incorrect redirect_uri"
msgstr "잘못된 redirect_uri"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:42
msgid "Invalid assertion"
msgstr "잘못된 검증 조건"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:46
msgid "Unknown code"
msgstr "알 수 없는 코드"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:50
msgid "Incorrect code"
msgstr "잘못된 코드"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:54
msgid "Expired code"
msgstr "만료된 코드"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:62 .es5/lib/oauth-errors.js:83
msgid "Invalid OAuth parameter: %(param)s"
msgstr "유효하지 않은 OAuth 파라메터: %(param)s"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:70 .es5/lib/profile-errors.js:25
msgid "Unauthorized"
msgstr "권한 없음"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:74
msgid "Forbidden"
msgstr "금지됨"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:89
msgid "Expired token"
msgstr "만료된 토큰"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:133
msgid "Something went wrong. Please close this tab and try again."
msgstr "잘못 실행되었습니다. 현재 탭을 닫고 다시 실행해주세요."

#: .es5/lib/oauth-errors.js:153
msgid "no message"
msgstr "메시지 없음"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:157
msgid "Missing OAuth parameter: %(param)s"
msgstr "OAuth 파라메터 누락: %(param)s"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:181
msgid "User is not signed in"
msgstr "사용자가 로그인하지 않았습니다"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:186
msgid "A different user is signed in"
msgstr "다른 사용자가 로그인했습니다"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:191
msgid "Unverified user or session"
msgstr "검증되지 않은 사용자 또는 세션"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:196
msgid "Invalid id_token_hint"
msgstr "잘못된 id_token_hint"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:44
msgid "Invalid message from the remote device"
msgstr "원격 기기의 잘못된 메세지입니다."

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:52
msgid "Error pairing to remote device"
msgstr "원격 기기 페어링에 오류가 발생하였습니다."

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:56
msgid "Connection to remote device closed, please try again"
msgstr "원격 기기 연결이 끊어졌습니다. 다시 시도하세요."

#: .es5/lib/profile-errors.js:29
msgid "Invalid parameter in request body: %(param)s"
msgstr "요청 본문에 잘못된 파라미터: %(param)s"

#: .es5/lib/profile-errors.js:33
msgid "Unsupported image provider"
msgstr "입증되지 않은 이미지 제공자"

#: .es5/lib/profile-errors.js:37
msgid "Image processing error"
msgstr "이미지 프로세싱 오류"

#: .es5/lib/profile-errors.js:49
msgid "Invalid Token"
msgstr "유효하지 않은 토큰"

#: .es5/lib/strings.js:25
msgid ""
"By proceeding, you agree to the <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">Terms of Service</a> and<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">Privacy Notice</a> of %(serviceName)s "
"(%(serviceUri)s)."
msgstr ""
"계속 진행하면 <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">이용 약관</a>과 %(serviceName)s (%(serviceUri)s)의 <a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">개인정보처리방침</a>에 동의한 것으로 간주합"
"니다."

#: .es5/lib/strings.js:31
msgid "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-my-firefox-account\">Help</a>"
msgstr ""

#: .es5/lib/strings.js:34
msgid "Get the latest news about Mozilla and Firefox."
msgstr "Mozilla와 Firefox에 대한 최신 소식을 접하세요."

#: .es5/lib/strings.js:36 .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:5
msgid "%(city)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(city)s, %(country)s (추정)"

#: .es5/lib/strings.js:37
msgid "%(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s (추정)"

#: .es5/lib/strings.js:38
msgid "IP address: %(ip)s"
msgstr "IP 주소: %(ip)s"

#: .es5/lib/strings.js:39 .es5/templates/push/confirm_login.mustache:2
msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with this device:"
msgstr "추가 보안을 위해 기기와 동기화 하기 위해 이 로그인을 확인해주세요:"

#: .es5/templates/400.mustache:1
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

#: .es5/templates/500.mustache:1
msgid "500 Error"
msgstr "500 에러"

#: .es5/templates/500.mustache:2
msgid "Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix."
msgstr "아, 뭔가가 잘 못 되었습니다. 이 상황을 인지했으며 고치기위해 노력하겠습니다."

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:1 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:1
msgid "Reset password link expired"
msgstr "비밀번호 재설정 링크가 만료됨"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:2 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:2
msgid "The link you clicked to reset your password is expired."
msgstr "비밀번호를 초기화하기 위한 링크가 만료되었습니다."

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:3 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:3
msgid "Receive new link"
msgstr "새 링크 받기"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:5
msgid "Reset password with recovery key"
msgstr "복구 키로 비밀번호 재설정하기"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:6 .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:4 .es5/templates/force_auth.mustache:2 .es5/templates/index.mustache:4
#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:2 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:13 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:2 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:8
#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:11 .es5/templates/reset_password.mustache:2 .es5/templates/sign_in_password.mustache:4 .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:2
#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:2 .es5/templates/sign_up_password.mustache:4 .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:2
msgid "Continue to %(serviceName)s"
msgstr "%(serviceName)s(으)로 이동"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:7
msgid "Please enter the one time use recovery key you stored in a safe place to regain access to your Firefox Account."
msgstr "Firefox 계정에 다시 접근하기 위해서 안전한 곳에 보관해둔 일회용 복구 키를 입력하세요."

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:8
msgid ""
"<span class=\"note\">NOTE:</span> If you reset your password and don't have account recovery key saved, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks)."
msgstr "<span class=\"note\">참고:</span> 비밀번호를 재설정하고 계정 복구 키를 저장하지 않으면, 일부 데이터가 삭제됩니다(방문기록과 북마크같은 동기화된 서버 데이터 포함)."

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:9
msgid "Enter recovery key"
msgstr "복구 키 입력"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:10 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:4 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:6
msgid "Confirm recovery key"
msgstr "복구 키 확인"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:11
msgid "Don't have a recovery key?"
msgstr "복구 키가 없나요?"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:1
msgid "Cannot create account"
msgstr "계정을 만들 수 없음"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:2
msgid "You must meet certain age requirements to create a Firefox&nbsp;Account."
msgstr "Firefox&nbsp;계정을 만들기 위해서는 나이 조건을 충족해야합니다."

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:4 .es5/templates/cookies_disabled.mustache:3
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 보기"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:1 .es5/templates/sign_up_password.mustache:13
msgid "Choose what to sync:"
msgstr "동기화할 대상 선택:"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:4
msgid "Sync selections"
msgstr "동기화 선택"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:5 .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:3
msgid "Don’t sync this device"
msgstr "이 기기를 동기화하지 마세요"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:5
msgid "Reset password link damaged"
msgstr "비밀번호 재설정 링크에 문제 있음"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:6 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:12 .es5/templates/report_sign_in.mustache:2
msgid "The link you clicked was missing characters, and may have been broken by your email client. Copy the address carefully, and try again."
msgstr "클릭한 링크에 빠진 글자가 있습니다, 이메일 클라이언트가 링크를 손상시켰을 수 있습니다. 주소를 다시 복사해서 시도해 주세요."

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:8
msgid "Create new password"
msgstr "새 비밀번호 생성"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:9
msgid ""
"<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
"your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have and Pocket data will not be affected."
msgstr ""

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:11
msgid "You have successfully restored your account using your recovery key. Create a new password to secure your data, and store it in a safe location."
msgstr "복구 키를 이용해 성공적으로 계정을 복구했습니다. 데이터를 보호하기 위해 새로운 비밀번호를 만들고, 안전한 곳에 보관하세요."

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:13 .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:8
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:14
msgid "Re-enter password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:16 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:5 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:7 .es5/templates/reset_password.mustache:7
msgid "Remember password? Sign in"
msgstr "비밀번호를 기억하시나요? 로그인하세요"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:1
msgid "Primary email already confirmed"
msgstr "기본 이메일이 이미 승인됨"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:3
msgid "Sign-in already confirmed"
msgstr "이 로그인은 이미 승인됨"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:6
msgid "Verification link expired"
msgstr "검증 링크가 만료됨"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:8
msgid "Click here to receive a new verification link"
msgstr "새 검증 링크를 받으려면 여기를 클릭하세요"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:14
msgid "Verification error"
msgstr "검증 오류"

#: .es5/templates/confirm.mustache:3
msgid "Confirm your account"
msgstr "계정 확인"

#: .es5/templates/confirm.mustache:5
msgid "Confirm this sign-in"
msgstr "로그인 확인"

#: .es5/templates/confirm.mustache:7
msgid "Check your email for the verification link sent&nbsp;to %(escapedEmail)s"
msgstr "%(escapedEmail)s(으)로 전송된 검증 링크를 확인하세요"

#: .es5/templates/confirm.mustache:9
msgid "Check your email for the sign-in confirmation link sent to %(escapedEmail)s"
msgstr "%(escapedEmail)s로 전송된 로그인 확인 링크를 확인하시기 바랍니다."

#: .es5/templates/confirm.mustache:12 .es5/templates/confirm.mustache:13 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:4 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:6
#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:9
msgid "Not in inbox or spam folder? Resend"
msgstr "받은편지함 또는 스팸함에 없나요? 다시 보내기"

#: .es5/templates/confirm.mustache:14 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:17 .es5/templates/pp.mustache:2 .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:6
#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:6 .es5/templates/tos.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:8
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:1
msgid "Reset email sent"
msgstr "이메일 전송 재설정"

#: .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:2
msgid "Click the link emailed to %(email)s within the next hour to create a new password."
msgstr "새로운 비밀번호를 생성을 위해 %(email)s 이메일로 보낸 링크를 한 시간 이내에 클릭하세요."

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:1 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:4
msgid "Enter verification code"
msgstr "검증 코드를 입력하세요"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:2 .es5/templates/index.mustache:2 .es5/templates/sign_in_password.mustache:2 .es5/templates/sign_up_password.mustache:2
msgid "Continue to <div class=\"graphic %(serviceLogo)s\">%(serviceName)s</div>"
msgstr ""

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:5 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:5
msgid "Please enter the verification code that was sent to %(escapedEmail)s within 5 minutes."
msgstr "5분 이내에 %(escapedEmail)s로 전송된 검증 코드를 입력하세요."

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:6 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:4 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:4
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:6
msgid "Enter 6-digit code"
msgstr "6자리 숫자 코드 입력"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:7 .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:5 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:5
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:7
msgid "Verify"
msgstr "검증"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:8 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:6 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:8
msgid "Need another code? Resend"
msgstr "다른 코드가 필요하신가요? 다시 보내기"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:1 .es5/templates/pair/index.mustache:1
msgid "Connect another device"
msgstr "다른 기기 연결"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:2 .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:1
msgid "This Firefox is connected"
msgstr "이 Firefox는 연결되었습니다"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:4
msgid "Email verified"
msgstr "이메일 검증됨"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:9
msgid "Complete your set-up"
msgstr "설정 완료"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:10
msgid "Sign in to this Firefox to complete set-up"
msgstr "이 Firefox에 로그인하여 설정을 완료하세요"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:13 .es5/templates/connect_another_device.mustache:17 .es5/templates/connect_another_device.mustache:27
#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:3
msgid "Still adding devices?"
msgstr "더 추가할 기기가 있으신가요?"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:15 .es5/templates/connect_another_device.mustache:19 .es5/templates/connect_another_device.mustache:29
msgid "Sign in to Firefox on another device to complete set-up"
msgstr "다른 기기의 Firefox에도 로그인하여 설정을 완료하세요."

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:21
msgid "Still adding devices? Sign in to Firefox on another device to complete set-up"
msgstr "더 추가할 기기가 있으신가요? 다른 기기의 Firefox에도 로그인하여 설정을 완료하세요."

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:23
msgid "Sign in to Firefox for Android to complete set-up"
msgstr "Android용 Firefox에 로그인하여 설정을 완료하기"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:25
msgid "Sign in to Firefox for iOS to complete set-up"
msgstr "iOS용 Firefox에 로그인하여 설정을 완료하기"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:31
msgid "Why is more than one device required?"
msgstr "왜 하나 이상의 기기가 필요한가요?"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:1
msgid "Cookies and local storage are required"
msgstr "쿠키와 Local Storage가 필요함"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:2
msgid "Please enable cookies and local storage in your browser to access Firefox Accounts. Doing so will enable functionality such as remembering you between sessions."
msgstr "Firefox 계정을 사용하려면 브라우저의 쿠키와 로컬 저장소를 활성화하세요. 그러면 세션 간의 기억과 같은 기능들이 작동합니다."

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:4
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:4 .es5/templates/sign_in_password.mustache:5 .es5/templates/sign_up_password.mustache:7
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:6 .es5/templates/sign_in_password.mustache:10 .es5/templates/sign_up_password.mustache:20 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:11
msgid "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>."
msgstr "계속 진행하면 <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">서비스 이용 약관</a> 및 <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">개인정보처리방침</a>에 동의하는 것으로 간주합니다."

#: .es5/templates/force_auth.mustache:7 .es5/templates/sign_in_password.mustache:11 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:6
msgid "Use a different account"
msgstr "다른 계정 사용"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:8 .es5/templates/sign_in_password.mustache:12
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨습니까?"

#: .es5/templates/index.mustache:1
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일 입력"

#: .es5/templates/index.mustache:5 .es5/templates/reset_password.mustache:5 .es5/templates/partial/email-autocomplete-domains.mustache:1
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .es5/templates/index.mustache:6 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:10 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:4 .es5/templates/ready.mustache:7
#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:5 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:5 .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:4
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:7 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:7
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:1
msgid "Save recovery codes"
msgstr "복구 코드 저장"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:3
msgid "Store these one-time use codes in a safe place for when you don't have your mobile device."
msgstr "모바일 기기가 없을 때를 대비해 이 일회용 코드를 안전한 장소에 보관하세요."

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:5 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:5
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:6 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:8 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:6
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:8
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:7 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:7
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:11 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:18 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:5 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:21
msgid "Cancel setup"
msgstr "설정 취소"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:12
msgid "Confirm recovery code"
msgstr "복구 코드 확인"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:14
msgid "To ensure that you will be able to regain access to your account, in the event of a lost device, please enter one of your saved recovery codes."
msgstr "기기를 잃어버렸을 때 계정에 다시 접근할 수 있도록 저장한 복구 코드 중 하나를 입력하세요."

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:15
msgid "Recovery code"
msgstr "복구 코드"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:16 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:7
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:1
msgid "Enable two-step authentication"
msgstr "2 단계 인증 활성화"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:3
msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of <a %(escapedTotpSupportAttributes)s>these authentication apps</a>."
msgstr "다음과 같은 <a %(escapedTotpSupportAttributes)s>인증 앱</a>중 하나에 보안 코드를 요청하게 하여 계정의 보안을 한 층 높입니다."

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:7
msgid "Scan authentication code"
msgstr "인증 코드 스캔"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:10
msgid "Enter code manually"
msgstr "수동으로 코드 입력"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:12
msgid "Scan the QR code in your authentication app and then enter the security code it provides."
msgstr "인증 앱에서 QR 코드를 스캔하고 인증 앱에서 제공하는 보안 코드를 입력하세요."

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:13
msgid "Can’t scan code?"
msgstr "코드를 스캔할 수 없나요?"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:14 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:18
msgid "Once complete, it will begin generating security codes for you to enter."
msgstr "완료가 되면, 입력 할 보안 코드 생성이 시작됩니다."

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:16
msgid "Type this secret key into your authentication app."
msgstr "이 비밀 키를 인증 앱에 입력합니다."

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:17
msgid "Scan QR code instead?"
msgstr "대신 QR 코드를 스캔 하시겠습니까?"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:19
msgid "Security code"
msgstr "보안 코드"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:20
msgid "Ready"
msgstr "준비"

#: .es5/templates/legal.mustache:1
msgid "Legal"
msgstr "법적 고지"

#: .es5/templates/legal.mustache:2 .es5/templates/support.mustache:23 .es5/templates/tos.mustache:1
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: .es5/templates/legal.mustache:3 .es5/templates/pp.mustache:1 .es5/templates/support.mustache:24
msgid "Privacy Notice"
msgstr "개인정보처리방침"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:1 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:5 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:9
msgid "Get the full Sync experience."
msgstr "완전한 동기화를 경험하세요."

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:2 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:3 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:11 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:15
#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:19
msgid "Download Firefox for iOS!"
msgstr "iOS용 Firefox를 다운받으세요!"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:6 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:7 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:12 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:17
#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:20
msgid "Download Firefox for Android."
msgstr "Android용 Firefox를 다운받으세요."

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:10
msgid "Download Firefox for mobile devices."
msgstr "모바일용 Firefox를 다운받으세요."

#: .es5/templates/permissions.mustache:1
msgid "Request for permission"
msgstr "권한 요청"

#: .es5/templates/permissions.mustache:2
msgid "%(serviceName)s wants the following information from your account:"
msgstr "%(serviceName)s이 당신의 계정에서 아래와 같은 정보를 요청합니다:"

#: .es5/templates/permissions.mustache:3
msgid "Accept"
msgstr "동의"

#: .es5/templates/permissions.mustache:4 .es5/templates/support.mustache:21 .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:5 .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:3
#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:3
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: .es5/templates/ready.mustache:1 .es5/templates/post_verify/verified.mustache:1
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: .es5/templates/ready.mustache:4
msgid "You are now ready to use <div class=\"graphic %(serviceLogo)s\">%(serviceName)s</div>"
msgstr ""

#: .es5/templates/ready.mustache:10 .es5/templates/ready.mustache:16
msgid "Continue to my account"
msgstr "내 계정으로 이동"

#: .es5/templates/ready.mustache:14
msgid "Your account is ready!"
msgstr "계정생성완료!"

#: .es5/templates/ready.mustache:15
msgid "Generate a new recovery key"
msgstr "새 북구 키 생성"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:4
msgid "Report unauthorized sign-in?"
msgstr "승인되지 않은 로그인을 보고하시겠습니까?"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:5
msgid "You received an email about attempted access to your account. Would you like to report this activity as suspicious?"
msgstr "계정에 접속하려는 시도에 대한 이메일을 받았습니다. 의심스러운 활동으로 보고하시겠습니까?"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:6
msgid "Report activity"
msgstr "활동내역 리포트"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:7 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:7 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:7
msgid "Why is this happening?"
msgstr "이런 일이 왜 일어나나요?"

#: .es5/templates/reset_password.mustache:3
msgid ""
"<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt your "
"data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have and Pocket data will not be affected."
msgstr ""

#: .es5/templates/reset_password.mustache:6
msgid "Begin reset"
msgstr "초기화 시작"

#: .es5/templates/security_events.mustache:1
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동 내역"

#: .es5/templates/security_events.mustache:2
msgid "Security Events"
msgstr "보안 이벤트"

#: .es5/templates/security_events.mustache:3
msgid "Event Name"
msgstr "이벤트명"

#: .es5/templates/security_events.mustache:4
msgid "Verified"
msgstr "검증됨"

#: .es5/templates/security_events.mustache:5
msgid "Created At"
msgstr "발생 위치"

#: .es5/templates/security_events.mustache:7
msgid "Delete events"
msgstr "이벤트 제거"

#: .es5/templates/security_events.mustache:8
msgid "Back to settings"
msgstr "설정으로 돌아가기"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:1
msgid "Sorry. We’ve locked your&nbsp;account."
msgstr "죄송합니다. 계정이 잠겼습니다."

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:2
msgid "The confirmation email we sent to %(email)s was returned and we’ve locked your account to protect your Firefox data."
msgstr "%(email)s로 전송한 인증 메일이 반송되어서 사용자의 Firefox 데이터를 보호하기 위해 계정을 잠궜습니다."

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:3
msgid "If this is a valid email address, <a %(escapedSupportLinkAttrs)s>let us know</a> and we can help unlock your account."
msgstr "만약 이메일이 올바른 경우라면 <a %(escapedSupportLinkAttrs)s>알려주시면</a> 계정의 잠금을 해제할 수 있습니다."

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:5
msgid "No longer own that email? Create a new account"
msgstr "더 이상 사용하고 있는 이메일이 아닌가요? 새 계정 만들기"

#: .es5/templates/sign_in_password.mustache:8
msgid ""
"\n"
"              By proceeding, you agree to:<br />\n"
"              Pocket’s <a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">Terms of Service</a> and <a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">Privacy Notice</a><br />\n"
"              Firefox’s <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>\n"
"            "
msgstr ""

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:1
msgid "Enter recovery code"
msgstr "복구 코드 입력"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:3
msgid "Please enter a recovery code that was provided to you during setup."
msgstr "설정하는동안 제공된 복구 코드를 입력하세요."

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:4
msgid "Enter 10-digit recovery code"
msgstr "10자리 숫자 복구 코드 입력"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:7
msgid "Are you locked out?"
msgstr "접근이 불가능한 상태이신가요?"

#: .es5/templates/sign_in_reported.mustache:1
msgid "Thank you for your vigilance"
msgstr "의견을 보내 주셔서 감사합니다"

#: .es5/templates/sign_in_reported.mustache:2
msgid "Our team has been notified. Reports like this help us fend off intruders."
msgstr "우리 팀에 통보되었습니다. 이와 같은 보고서는 우리가 침입자를 방어하는데 도움이 됩니다."

#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:1 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:2 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:1 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:2
#: .es5/templates/push/send_login.mustache:1
msgid "Authorize this sign-in"
msgstr "이 로그인 승인"

#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:3
msgid "Check your email for the code sent to %(email)s."
msgstr "%(email)s 메일로 전송된 코드를 확인하세요."

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:1
msgid "Enter security code"
msgstr "보안 코드 입력"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:3
msgid "Open your authentication app and enter the security code it provides."
msgstr "인증 앱을 열고 제공된 보안 코드를 입력하세요."

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:7
msgid "Trouble entering code?"
msgstr "코드 입력에 문제가 있으신가요?"

#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:3
msgid "Check your email for the authorization code sent to %(email)s."
msgstr "%(email)s로 보낸 인증 코드를 확인하세요."

#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:4
msgid "Enter authorization code"
msgstr "인증코드 입력하기"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:1 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:4 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:7
msgid "Create a Firefox Account"
msgstr "Firefox 계정 생성"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:5
msgid "Change email"
msgstr "이메일 변경"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:8
msgid "Repeat password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:9
msgid "You need this password to access any encrypted data you store with us.<br/>A reset means potentially losing data like passwords and bookmarks."
msgstr "여기에 저장한 암호화된 데이터에 접근하기 위해서는 비밀번호가 필요합니다.<br/>재설정은 저장된 비밀번호나 북마크가 사라질 수 있음을 뜻합니다."

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:10
msgid "Practical knowledge is coming to your inbox. Sign up for more:"
msgstr "유용한 지식이 받은 편지함으로 찾아갑니다. 더 많은 것을 원하시면 가입하세요:"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:17
msgid "Create account"
msgstr "계정 생성"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:18
msgid ""
"\n"
"            By proceeding, you agree to:<br />\n"
"            Pocket’s <a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">Terms of Service</a> and <a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">Privacy Notice</a><br />\n"
"            Firefox’s <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>\n"
"          "
msgstr ""

#: .es5/templates/support.mustache:1
msgid "Firefox Accounts"
msgstr "Firefox 계정"

#: .es5/templates/support.mustache:2
msgid "Account Home"
msgstr "계정 홈"

#: .es5/templates/support.mustache:3
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: .es5/templates/support.mustache:4 .es5/templates/support.mustache:5
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: .es5/templates/support.mustache:6
msgid "What are you contacting us about?"
msgstr "무엇에 대해 문의하고 계십니까?"

#: .es5/templates/support.mustache:7 .es5/templates/support.mustache:11 .es5/templates/support.mustache:18
msgid "Please select one"
msgstr "하나를 선택하세요"

#: .es5/templates/support.mustache:10
msgid "What do you need help with?"
msgstr "어떤 도움이 필요 하신가요?"

#: .es5/templates/support.mustache:12
msgid "Payment & billing"
msgstr "결제 및 청구"

#: .es5/templates/support.mustache:13
msgid "Account issues"
msgstr "계정 문제"

#: .es5/templates/support.mustache:14
msgid "Technical issues"
msgstr "기술 문제"

#: .es5/templates/support.mustache:15
msgid "Provide feedback / request features"
msgstr "의견 제공/기능 요청"

#: .es5/templates/support.mustache:16
msgid "Not listed"
msgstr "목록 추가 안함"

#: .es5/templates/support.mustache:17
msgid "Do you need help with a specific app or service? (optional)"
msgstr "특정 앱이나 서비스에 대한 도움이 필요하십니까? (선택 사항)"

#: .es5/templates/support.mustache:19
msgid "Subject (optional)"
msgstr "제목(선택 사항)"

#: .es5/templates/support.mustache:20
msgid "Description of issue"
msgstr "문제에 대한 설명"

#: .es5/templates/support.mustache:22
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:1
msgid "Why sync multiple devices?"
msgstr "왜 여러 개의 기기를 동기화하나요?"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:2
msgid "The Sync service isn’t a permanent backup, it’s simply a secure way to transfer saved bookmarks, history and passwords between your own devices."
msgstr "Sync는 영구 백업 서비스가 아닌, 당신의 북마크와 기록과 비밀번호를 안전하고 간단하게 당신의 기기와 공유하는 방법입니다."

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:3
msgid "You should install Firefox and sync at least two devices to protect against losing your data if you need to restore it but forget your password."
msgstr "비밀번호를 잃어버렸을 때 데이터를 다시 복구하기 위해서는 최소한 두개의 기기에 FIrefox를 설치하고 동기화를 사용해야 합니다."

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:4
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다"

#: .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:1
msgid "Would you like to sync this device to your account?"
msgstr "이 기기를 계정에 동기화 하시겠습니까?"

#: .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:2
msgid "Sync this device"
msgstr "이 기기 동기화"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:1
msgid "Step 1 of 2: Re-enter password"
msgstr "2단계 중 1단계: 비밀번호 재입력"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:2
msgid "Enter your password to view your recovery key."
msgstr "복구 키를 보기 위해 비밀번호를 입력합니다."

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:3 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:6
msgid "Enter Password"
msgstr "비밀번호 입력"

#: .es5/templates/push/completed.mustache:2 .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:2
msgid "Successfully connected"
msgstr "성공적으로 연결됨"

#: .es5/templates/push/completed.mustache:3
msgid "Please close this page and continue on the other device."
msgstr "이 페이지를 닫고 다른 장치에서 계속하세요."

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:1
msgid "New sign-in to Firefox"
msgstr "Firefox에 새롭게 로그인하기"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:3
msgid "Confirm sign-in"
msgstr "로그인 확인"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:4
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a id=\"change-password\" href=\"/settings/change_password\">please change your password.</a>"
msgstr "누군가가 귀하의 계정에 액세스하려는 것으로 의심되는 경우 <a id=\"change-password\" href=\"/settings/change_password\">비밀번호를 변경하세요.</a>"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:2
msgid "Send login push notification"
msgstr "로그인 알림 보내기"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:3
msgid "Check your connected Firefox devices for the sign-in confirmation tab we've sent."
msgstr "연결된 Firefox 장치에서 보내드린 로그인 확인 탭을 확인하세요."

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:4
msgid "Resend tab"
msgstr "탭 다시 보내기"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:5
msgid "Tab not arriving? Send an email instead"
msgstr "탭이 도착하지 않았나요? 대신 이메일로 보내세요."

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:1 .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:4
msgid "Add a secondary email address"
msgstr "보조 이메일 주소 추가"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:5
msgid "Adding a secondary email helps you get back into your account if you are locked out and can not access %(escapedEmail)s."
msgstr "보조 이메일을 추가하면 계정이 잠겨 있어 %(escapedEmail)s에 접근 할 수 없는 경우 계정으로 돌아오는데 도움이됩니다."

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:6
msgid "Secondary email"
msgstr "보조 이메일"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:8 .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:9
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:8 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:8
msgid "Maybe later"
msgstr "나중에요"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:9
msgid "Use a different email"
msgstr "다른 이메일 사용"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:1 .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:4
msgid "Please change your password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:2
msgid "to continue to %(serviceName)s"
msgstr "%(serviceName)s 이동"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:5
msgid ""
"We detected suspicious behavior on your Firefox account. To protect your account, please create a new password. You’ll use this password to sign back in to all of your Firefox account services."
msgstr "Firefox 계정에서 의심스러운 행동이 감지되었습니다. 계정을 보호하려면 새 비밀번호를 만드십시오. 이 비밀번호를 사용하여 모든 Firefox 계정 서비스에 다시 로그인합니다."

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:6
msgid "Synced history, bookmarks, logins, and other personal data will not be lost."
msgstr "동기화 된 방문 기록, 북마크, 로그인 및 기타 개인 데이터는 손실되지 않습니다."

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:7
msgid "Old password"
msgstr "이전 비밀번호"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:9
msgid "Re-enter new password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:10
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:3
msgid "Sign up for more"
msgstr "가입하기"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:4
msgid "Practical knowledge is coming to your inbox."
msgstr "유용한 지식을 받은 편지함에서 받을 수 있습니다."

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:6
msgid "Get practical knowledge in your inbox about:"
msgstr "받은 편지함에서 유용한 지식을 얻으십시오:"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:8
msgid "Subscribe %(email)s"
msgstr "%(email)s 구독하기"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:2
msgid "The link you clicked was missing characters, and may have been broken by your email client."
msgstr "클릭한 링크에 문자가 누락되었으며, 이메일 클라이언트에 의해 손상되었을 수 있습니다."

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:5
msgid "Continue to %(productName)s"
msgstr "%(productName)s에서 계속"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:8
msgid "Enter a password"
msgstr "비밀번호 입력"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:9 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:4
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:10
msgid "Create Password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:1
msgid "Device connected!"
msgstr "기기 연결됨"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:4
msgid "Connect another one"
msgstr "다른 기기 연결"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:5
msgid "Use SMS instead"
msgstr "대신 SMS 사용"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:6
msgid "I'm done for now"
msgstr "지금 완료"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:1
msgid "Sync Firefox between devices"
msgstr "기기 간 Firefox 동기화"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:2
msgid "Sync bookmarks, history, and passwords to Firefox on your mobile devices. It only takes a few minutes."
msgstr "북마크, 방문 기록 및 비밀번호를 모바일 기기의 Firefox에 동기화하세요. 몇 분 밖에 걸리지 않습니다."

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:3
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:4 .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:4
msgid "I'll do this later, send me a reminder"
msgstr "나중에 할게요, 알림을 보내주세요"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:1
msgid "Download Firefox with your camera app"
msgstr "카메라 앱으로 Firefox 다운로드"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:2
msgid "Installing Firefox and syncing between at least two devices also protects against losing your data."
msgstr "Firefox를 설치하고 두 개 이상의 기기간에 동기화하면 데이터 손실을 방지 할 수 있습니다."

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:3
msgid "Ready to scan"
msgstr "스캔 준비 완료"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:1
msgid "<h1 id=\"fxa-cad-qr-connect-your-mobile-device-header\">Connect your mobile device</h1><p>with a QR code we've created just for you</p>"
msgstr "<h1 id=\"fxa-cad-qr-connect-your-mobile-device-header\">휴대 기기 연결</h1><p>QR 코드 사용하기</p>"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:2
msgid "Open the camera app on your device"
msgstr "기기에서 카메라 앱 실행"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:3
msgid "Point the camera at the QR code and tap the link that appears"
msgstr "카메라로 QR 코드를 가리키고 표시되는 링크 선택"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:4
msgid "Install Firefox and open it on your device"
msgstr "Firefox를 설치하고 기기에서 실행"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:5
msgid "Sign into your account"
msgstr "계정에 로그인"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:6
msgid "<span class=\"number\">1</span>Open the camera app on your device"
msgstr "<span class=\"number\">1</span> 기기에서 카메라 앱 실행"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:7
msgid "<span class=\"number\">2</span>Point the camera at the QR code and tap the link that appears"
msgstr "<span class=\"number\">2</span> 카메라로 QR 코드를 가리키고 표시되는 링크 선택"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:8
msgid "<span class=\"number\">3</span>Install Firefox and open it on your device"
msgstr "<span class=\"number\">3</span> Firefox를 설치하고 기기에서 실행"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:9
msgid "<span class=\"number\">4</span>Sign into your account"
msgstr "<span class=\"number\">4</span> 계정에 로그인"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:1 .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:4
msgid "Protect your data with a recovery key"
msgstr "복구 키로 데이터를 보호하십시오"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:5
msgid "Your synced data can include passwords you've saved."
msgstr "동기화 된 데이터에는 저장한 비밀번호가 포함될 수 있습니다."

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:6
msgid "Because this information is critical to your security, Firefox deletes it to protect you when your password is reset to prevent other people from accessing it."
msgstr "이 정보는 보안에 중요하므로 Firefox는 비밀번호를 재설정시, 다른 사람이 접근하지 못하도록 사용자를 보호하기 위해 이 정보를 삭제합니다."

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:7
msgid "Get a Recovery Key"
msgstr "복구 키 받기"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:5
msgid "Please confirm your password for %(escapedEmail)s to generate your recovery key."
msgstr "복구 키를 생성하려면 %(escapedEmail)s의 비밀번호를 확인하십시오."

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:5
msgid "Enter your recovery key to confirm that you've saved a copy."
msgstr "사본을 저장했는지 확인하려면 복구 키를 입력하십시오."

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:1 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:4
msgid "Save recovery key"
msgstr "복구 키 저장"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:10
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: .es5/templates/partial/account-suggestion.mustache:1
msgid "Why do I need to create this account? <a %(escapedSuggestionAttrs)s>Find out here</a>"
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/coppa-age-input.mustache:1
msgid "How old are you?"
msgstr "몇살이세요?"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:2
msgid "%(family)s on %(OS)s"
msgstr "%(OS)s %(family)s"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:3
msgid "%(city)s, %(region)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(region)s %(city)s, %(country)s (추정)"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:7
msgid "%(region)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(region)s, %(country)s (추정)"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:9
msgid "%(country)s"
msgstr "%(country)s"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:11
msgid "Location unknown"
msgstr "알 수 없는 위치"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:12
msgid "IP address: %(ipAddress)s"
msgstr "IP 주소: %(ipAddress)s"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:1
msgid "One account, many services"
msgstr "하나의 계정, 많은 서비스"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:2
msgid "Firefox browser"
msgstr "Firefox 브라우저"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:3
msgid "Sync your bookmarks, passwords, and more on every device."
msgstr "모든 기기에서 북마크, 비밀번호 등을 동기화하세요."

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:4
msgid "Mozilla VPN"
msgstr "Mozilla VPN"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:5
msgid "A VPN from the trusted pioneer in internet privacy."
msgstr "인터넷 개인 정보 보호 분야에서 신뢰할 수 있는 선구자의 VPN."

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:6
msgid "Pocket"
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:7
msgid "Save and discover the best stories from across the web."
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:8
msgid "Firefox Relay"
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:9
msgid "Sign up for new accounts without handing over your email address."
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:10
msgid "See all"
msgstr "모두 보기"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:1
msgid "Stay safe &mdash; don't reuse passwords."
msgstr "안전을 유지하십시오 &mdash; 비밀번호를 재사용하지 마십시오."

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:6
msgid "Must not be your email address"
msgstr "이메일 주소가 아니어야 함"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:10
msgid "Must not match this <a %(escapedCommonPasswordLinkAttrs)s>list of common passwords</a>"
msgstr "<a %(escapedCommonPasswordLinkAttrs)s>흔한 비밀번호 목록</a>과 일치하지 않아야 함"

#: .es5/templates/partial/support-form-error.mustache:1
msgid "Hmm, we're having trouble with our system. We're working on fixing it for you and apologize for the inconvenience. Please try again later."
msgstr "음, 저희 시스템에 문제가 생겼습니다. 이를 고치는 중이며 불편함을 끼쳐 죄송합니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: .es5/templates/partial/support-form-success.mustache:1
msgid "Your message was sent to Support"
msgstr "메시지가 지원 팀에 전송되었습니다"

#: .es5/templates/partial/support-form-success.mustache:2
msgid "Back to Subscriptions"
msgstr "구독으로 돌아가기"

#: .es5/templates/partial/sync-suggestion.mustache:1
msgid "Looking for Firefox Sync? <a %(escapedSyncSuggestionAttrs)s>Get started here</a>"
msgstr "Firefox Sync를 찾고 계신가요? <a %(escapedSyncSuggestionAttrs)s>여기에서 시작하기</a>"

#: .es5/templates/partial/third-party-auth.mustache:1
msgid "or"
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/third-party-auth.mustache:2
msgid "Continue with Google"
msgstr ""

#: .es5/templates/partial/third-party-auth.mustache:3
msgid "Continue with Apple"
msgstr ""

#: .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:1
msgid "Approve new device <small>for %(email)s</small>"
msgstr "<small>%(email)s</small>의 새 기기 승인"

#: .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:2
msgid "Approve device"
msgstr "기기 승인"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:1 .es5/templates/pair/success.mustache:1
msgid "Device connected"
msgstr "기기 연결됨"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:3
msgid "You are now syncing with:"
msgstr "이제 다음과 동기화됩니다:"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:4
msgid "Manage devices"
msgstr "기기 관리"

#: .es5/templates/pair/auth_wait_for_supp.mustache:1 .es5/templates/pair/supp_wait_for_auth.mustache:1
msgid "Approval now required <small>from your other device</small>"
msgstr "<small>다른 기기로부터</small> 승인이 필요합니다."

#: .es5/templates/pair/failure.mustache:1 .es5/templates/pair/failure.mustache:2
msgid "Pairing not successful"
msgstr "페어링에 실패했습니다"

#: .es5/templates/pair/failure.mustache:3
msgid "The setup process was terminated."
msgstr "설정 과정이 종료되었습니다."

#: .es5/templates/pair/index.mustache:2
msgid "Scan to connect another device"
msgstr "스캔하여 다른 기기와 연결"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:3
msgid "Open the code scanner on your Firefox app and show code when ready."
msgstr "FIrefox에서 코드 스캐너를 열고 준비가 되면 코드를 보여주세요."

#: .es5/templates/pair/index.mustache:4
msgid "Show code"
msgstr "코드 표시"

#: .es5/templates/pair/success.mustache:2
msgid "Device successfully paired"
msgstr "기기가 성공적으로 페어링되었습니다"

#: .es5/templates/pair/success.mustache:3
msgid "Pairing was successful."
msgstr "페어링에 성공했습니다."

#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:1
msgid "Confirm pairing <small>for %(email)s</small>"
msgstr "<small>%(email)s에 대한</small> 페어링 확인"

#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:2
msgid "Confirm pairing"
msgstr "페어링 확인"

#: .es5/templates/pair/unsupported.mustache:1 .es5/templates/pair/unsupported.mustache:2
msgid "Pair using an app"
msgstr "앱으로 페어링"

#: .es5/templates/pair/unsupported.mustache:3
msgid "Did you use the system camera? You must pair from within a Firefox app."
msgstr "기본 카메라를 쓰셨습니까? Firefox 앱 안의 카메라로 페어링해야 합니다."

#~ msgid "Would you like to sync your phone?"
#~ msgstr "휴대전화와 동기화하시겠습니까?"

#~ msgid "Send a link by SMS to install Firefox on your phone."
#~ msgstr "SMS로 링크를 전송하여 휴대전화에 Firefox를 설치하세요."

#~ msgid "Mobile phone number"
#~ msgstr "핸드폰 번호"

#~ msgid "SMS &amp; data rates may apply. The recipient’s consent is required. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr "SMS 및 데이터 요금이 부과될 수 있습니다. 전송에 동의가 필요합니다. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>더 알아보기</a>"

#~ msgid "Not now"
#~ msgstr "나중에"

#~ msgid "Check your texts"
#~ msgstr "텍스트 확인"

#~ msgid "We've sent you a text message"
#~ msgstr "문자 메시지가 전송되었습니다"

#~ msgid "A link to the Firefox app was sent to %(escapedPhoneNumber)s"
#~ msgstr "%(escapedPhoneNumber)s로 Firefox 앱에 접근하기 위한 링크가 전송되었습니다."

#~ msgid "Wrong number?"
#~ msgstr "번호가 잘못되었나요?"

#~ msgid "If you are not receiving the SMS message, you can also search your app store for “Firefox.”"
#~ msgstr "SMS 메세지를 받지 못했다면 앱 스토어에서 “Firefox”를 검색할 수도 있습니다."

#~ msgid "Didn't arrive? Resend"
#~ msgstr "도착하지 않았나요? 다시 전송"

#~ msgid "Why sign in on another device?"
#~ msgstr "왜 다른 기기에 로그인해야하나요?"

#~ msgid "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-with-my-firefox-account\">Help</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-with-my-firefox-account\">도움말</a>"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we "
#~ "encrypt your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have."
#~ msgstr ""
#~ "<span>기억하세요.</span> 비밀번호를 재설정하면 계정도 재설정됩니다. 귀하의 개인 정보(기록, 북마크, 비밀번호 포함)의 일부가 손실될 수 있습니다. 개인 정보 보호를 위해 비밀번호로 데이터를 암호화하"
#~ "기 때문입니다. 가지고 있는 구독은 계속 유지됩니다."

#~ msgid "Firefox Lockwise"
#~ msgstr "Firefox Lockwise"

#~ msgid "Securely access passwords saved in Firefox anywhere &mdash; even outside of the browser."
#~ msgstr "어디서나 Firefox에 저장된 비밀번호에 안전하게 액세스하세요."

#~ msgid "Firefox Monitor"
#~ msgstr "Firefox Monitor"

#~ msgid "Get a lookout for data breaches."
#~ msgstr "데이터 유출에 대비하세요."

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we "
#~ "encrypt your data with your password to protect your privacy."
#~ msgstr ""
#~ "<span>기억:</span> 비밀번호를 재설정하면 계정도 재설정됩니다. 일부 개인 정보(방문기록, 북마크, 비밀번호 포함)를 잃을 수 있습니다. 여러분의 개인정보를 보호하기 위해 비밀번호로 데이터를 암호화하기 "
#~ "때문입니다."

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
#~ "your data with your password to protect your privacy."
#~ msgstr ""
#~ "<span>안내:</span> 비밀번호를 재설정하면 계정도 재설정됩니다. 일부 개인 정보(방문기록, 북마크, 비밀번호 포함)를 잃을 수 있습니다. 여러분의 개인정보를 보호하기 위해 비밀번호로 데이터를 암호화하기 "
#~ "때문입니다."

#~ msgid "Change..."
#~ msgstr "변경..."

#~ msgid "Once you're finished, use your new password to sign in on all of your devices."
#~ msgstr "완료한 후 모든 기기에서 새 비밀번호로 로그인 할 수 있습니다."

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "변경"

#~ msgid "Password changed successfully"
#~ msgstr "비밀번호 변경 성공"

#~ msgid "We're sorry to hear about this. You should change your Firefox Account password, and look for information from your device manufacturer about erasing your data remotely."
#~ msgstr "죄송합니다. Firefox 계정의 비밀번호가 바꾸고, 원격으로 데이터를 지우는 방법을 제조사로부터 확인해야 합니다."

#~ msgid "We're sorry to hear about this. If this was a device you really don't trust, you should change your Firefox Account password, and change any passwords saved in Firefox."
#~ msgstr "죄송합니다. 이 기기를 신뢰하지 못한다면, Firefox 계정의 비밀번호를 바꾸고, Firefox에 저장된 비밀번호를 바꿔야 합니다."

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 마지막 사용"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 사용"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 마지막 사용"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 사용"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 마지막 사용"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 사용"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 마지막 사용"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 사용"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 마지막 사용"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 사용"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 마지막 사용"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 사용"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 넘어"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어"

#~ msgid "Web Session, %(userAgent)s"
#~ msgstr "웹 세션, %(userAgent)s"

#~ msgid "Web Session"
#~ msgstr "웹 세션"

#~ msgid "Last seen time unknown"
#~ msgstr "마지막 사용 시간 알 수 없음"

#~ msgid "Change…"
#~ msgstr "변경…"

#~ msgid "Add…"
#~ msgstr "추가…"

#~ msgid "Choose the name you would like to appear in Firefox and when managing your account."
#~ msgstr "Firefox 또는 계정 관리시 표시할 이름을 선택해주세요."

#~ msgid "Display name updated"
#~ msgstr "표시 이름 갱신됨"

#~ msgid "Secondary email removed"
#~ msgstr "보조 이메일 삭제됨"

#~ msgid "Verification email sent"
#~ msgstr "검증 이메일 보냄"

#~ msgid "Primary email set to %(email)s"
#~ msgstr "주 이메일을 %(email)s로 설정"

#~ msgid "New recovery codes generated"
#~ msgstr "새로운 복구 코드가 생성되었습니다"

#~ msgid "Two-step authentication removed"
#~ msgstr "2단계 인증이 제거되었습니다"

#~ msgid "Two-step Authentication"
#~ msgstr "2단계 인증"

#~ msgid "Account Recovery"
#~ msgstr "계정 복구"

#~ msgid "Account recovery revoked"
#~ msgstr "계정 복구 취소됨"

#~ msgid "Your credit card has expired. Please update it <a %(escapedCcExpiredLinkAttrs)s>here</a>."
#~ msgstr "신용 카드가 만료되었습니다. <a %(escapedCcExpiredLinkAttrs)s>여기</a>에서 이를 업데이트 하세요."

#~ msgid "Sign out"
#~ msgstr "로그 아웃"

#~ msgid "Take picture"
#~ msgstr "사진 찍기"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "업로드"

#~ msgid "Camera"
#~ msgstr "카메라"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "지우기"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "아바타"

#~ msgid "Position and rotate your picture as needed"
#~ msgstr "필요한 만큼 사진의 위치나 회전을 수정"

#~ msgid "Disconnect from Sync"
#~ msgstr "Sync 연결 끊기"

#~ msgid "Your browsing data will remain on %(deviceName)s, but it will no longer sync with your account."
#~ msgstr "브라우징 데이터는 %(deviceName)s에 남지만, 더 이상 계정과 동기화되지는 않습니다."

#~ msgid "You are disconnecting %(deviceName)s from Sync because this device is:"
#~ msgstr "%(deviceName)s 기기를 다음과 같은 이유로 Sync 연결을 끊으려 합니다:"

#~ msgid "Suspicious"
#~ msgstr "의심스러움"

#~ msgid "Lost or stolen"
#~ msgstr "분실 또는 도난 당함"

#~ msgid "Old or replaced"
#~ msgstr "예전 또는 교체됨"

#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "중복됨"

#~ msgid "Rather not say"
#~ msgstr "답변하지 않음"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "연결 끊기"

#~ msgid "Disconnection Successful"
#~ msgstr "연결 해제 성공"

#~ msgid "Devices & apps"
#~ msgstr "기기와 앱"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "표시"

#~ msgid "Current device"
#~ msgstr "현재 기기"

#~ msgid "Disconnect…"
#~ msgstr "연결 끊기…"

#~ msgid "Current session"
#~ msgstr "현재 세션"

#~ msgid "Revoke"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Firefox for iOS"
#~ msgstr "iOS용 Firefox"

#~ msgid "None connected"
#~ msgstr "연결되지 않음"

#~ msgid "Firefox for Android"
#~ msgstr "Android용 Firefox"

#~ msgid "Missing or duplicate items?"
#~ msgstr "누락되었거나 중복된 항목이 있나요?"

#~ msgid "Refresh status"
#~ msgstr "상태 새로고침"

#~ msgid "Email preferences"
#~ msgstr "이메일 설정"

#~ msgid "Delete account"
#~ msgstr "계정 삭제"

#~ msgid "Delete…"
#~ msgstr "삭제…"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Subscriptions</a>."
#~ msgstr "유료 서비스를 취소 하시겠습니까? <a href=\"/subscriptions\">구독 설정</a>으로 이동합니다."

#~ msgid "You've connected your Firefox account to Mozilla products that keep you secure and productive on the web:"
#~ msgstr "웹에서 안전하고 생산성을 유지할 수 있도록 Firefox 계정을 Mozilla 제품에 연결했습니다:"

#~ msgid "Please acknowledge that by deleting your account:"
#~ msgstr "계정을 삭제하기 전 다음 사항에 유의하세요:"

#~ msgid "Any paid subscriptions you have will be cancelled"
#~ msgstr "모든 유료 구독이 취소됩니다"

#~ msgid "Any extensions and themes that you published to addons.mozilla.org will be deleted"
#~ msgstr "addons.mozilla.org에 게시 한 모든 확장 기능 및 테마는 삭제됩니다."

#~ msgid "You may lose saved information and features within Mozilla products"
#~ msgstr "Mozilla 제품에 포함된 기능이나 저장한 정보를 잃을 수 있습니다"

#~ msgid "Reactivating with this email may not restore your saved information"
#~ msgstr "이 이메일로 다시 활성화하면 저장된 정보가 복원되지 않을 수 있습니다"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new devices."
#~ msgstr "보조 이메일은 보안 알림을 받거나 새로운 기기를 확인하기 위한 추가 주소입니다."

#~ msgid "Verification required"
#~ msgstr "검증 필요"

#~ msgid "Make primary"
#~ msgstr "주 이메일로 사용"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "삭제"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "새로고침"

#~ msgid "Add email"
#~ msgstr "이메일 추가"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "추가"

#~ msgid "NOTE:"
#~ msgstr "안내:"

#~ msgid "By generating new recovery codes, all previous codes will become invalid. Please store new codes in a safe location."
#~ msgstr "새 복구 코드를 생성하면, 이전 코드는 무효가 됩니다. 안전한 장소에 새 코드를 저장하세요."

#~ msgid "Generate new recovery codes"
#~ msgstr "새 복구 코드 생성"

#~ msgid "Confirm a recovery code"
#~ msgstr "복구 코드 확인"

#~ msgid "Manage…"
#~ msgstr "관리…"

#~ msgid "Enter this secret key into your authentication app:"
#~ msgstr "이 비밀 키를 인증 앱에 입력하십시오:"

#~ msgid "Two-step authentication"
#~ msgstr "2단계 인증"

#~ msgid "Enable…"
#~ msgstr "사용…"

#~ msgid "Current status"
#~ msgstr "현재 상태"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "사용함"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "사용 안 함"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "사용 안 함"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "사용"

#~ msgid "Replace recovery codes"
#~ msgstr "복구 코드 대체"

#~ msgid "Before you can view or make changes to this section, you will need to verify your email address."
#~ msgstr "이 부분을 보거나 변경하기 전에 이메일 주소를 검증해야합니다."

#~ msgid "Primary email"
#~ msgstr "주 이메일"

#~ msgid "Account recovery"
#~ msgstr "계정 복구"

#~ msgid "Generate a recovery key to regain access to your Firefox bookmarks, passwords, and synced data if you forget your password."
#~ msgstr "비밀번호를 잊었을 때 Firefox 북마크, 비밀번호, 동기화된 데이터에 접근하기 위해 복구 키를 생성합니다."

#~ msgid "Recovery key"
#~ msgstr "복구 키"

#~ msgid "Not set"
#~ msgstr "설정되지 않음"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "생성하기"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"note\">NOTE: </span>Your Firefox Account password encrypts your Firefox data. Only your password or recovery key can access your data. <a %(escapedLearnMoreLinkAttributes)s>Learn "
#~ "more</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<span class=\"note\">안내: </span>Firefox 계정 비밀번호는 Firefox 데이터를 암호화합니다. 비밀번호나 복구키만이 데이터에 접근할 수 있습니다. <a %(escapedLearnMoreLinkAttributes)s>더 알아보기</a>"

#~ msgid "Are you sure you want to revoke?"
#~ msgstr "정말로 해제하시겠습니까?"

#~ msgid "You will be unable to use your recovery key to access your data in the event you reset your password."
#~ msgstr "비빌번호를 재설정했을 때 데이터에 접근하는 데 복구 키를 사용할 수 없게 됩니다."

#~ msgid "Step 2 of 2: Save Recovery key"
#~ msgstr "2단계 중 2단계: 복구 키 저장"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"note\">NOTE: </span>If you forget your password, this key is required to regain access to your data. Save your recovery key in a safe location, where you can find it easily later."
#~ msgstr "<span class=\"note\">안내: </span>비밀번호를 잊어버린 경우, 이 키는 데이터에 다시 접근하는 데 필요합니다. 나중에 쉽게 찾을 수 있는, 안전한 장소에 복구 키를 저장하세요."

#~ msgid "Done, Recovery key saved"
#~ msgstr "완료되었습니다, 복구 키가 저장되었습니다"

#~ msgid "Please Select One"
#~ msgstr "하나를 선택하세요"

#~ msgid "Sign up to get more features:"
#~ msgstr "더 많은 기능을 얻으려면 가입하세요:"

#~ msgid "Firefox Send"
#~ msgstr "FIrefox Send"

#~ msgid "Send larger files securely and privately."
#~ msgstr "큰 파일을 안전하고 비공개로 보내세요."

#~ msgid "Firefox Account"
#~ msgstr "Firefox 계정"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Subscriptions &amp; Payments</a>."
#~ msgstr "유료 구독을 취소하시겠습니까? <a href=\"/subscriptions\">구독 및 결제</a>로 이동하십시오."

#~ msgid "Subscriptions & Payments"
#~ msgstr "구독 및 결제"

#~ msgid "Get app"
#~ msgstr "앱 받기"

#~ msgid "General inquiries"
#~ msgstr "일반적인 문의"

#~ msgid "Connection issues"
#~ msgstr "연결 문제"

#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "시작하기"

#~ msgid "Firefox Private Network Android App"
#~ msgstr "Firefox 개인 네트워크 Android 앱"

#~ msgid "Firefox Private Network Windows App"
#~ msgstr "Firefox 개인 네트워크 Windows 앱"

#~ msgid "Sync this browser with your phone"
#~ msgstr "이 브라우저를 휴대전화와 동기화"

#~ msgid "Send Firefox directly to your smartphone and sign in to complete set-up"
#~ msgstr "Firefox를 스마트폰에 전송하고, 로그인하여 설정을 완료하세요"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Manage Subscriptions</a>."
#~ msgstr "유료 구독을 취소하시겠습니까? <a href=\"/subscriptions\">구독 관리</a>로 이동하십시오."

#~ msgid ""
#~ "SMS service only available in certain countries. SMS &amp; data rates may apply. The intended recipient of the email or SMS must have consented. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr "SMS 서비스는 특정 국가에서만 사용가능합니다. SMS와 데이터 요금이 적용될 수 있습니다. 이메일 또는 SMS 수신자가 동의해야합니다. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>자세히 알아보기</a>"

#~ msgid "Account already exists. <a href=\"/signin\">Sign in</a>"
#~ msgstr "이미 있는 계정입니다. <a href=\"/signin\">가입하기</a>"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 마지막 동기화"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 동기화"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 마지막 동기화"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 동기화"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 마지막 동기화"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 근처에서 %(translatedTimeAgo)s 넘어 마지막 동기화"

#~ msgid "Last sync time unknown"
#~ msgstr "마지막 동기화 시간 알 수 없음"

#~ msgid "Subscribed successfully"
#~ msgstr "구독 성공"

#~ msgid "Open tabs"
#~ msgstr "탭 열기"

#~ msgid "Logins"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Credit cards"
#~ msgstr "신용 카드"

#~ msgid "Firefox Sync"
#~ msgstr "Firefox 동기화"

#~ msgid "Accounts with two-step authentication do not support pairing at this time"
#~ msgstr "2단계 인증을 사용하는 계정은 현재 페어링을 지원하지 않습니다."

#~ msgid "Did you mean <span %(escapedEmailSuggestionAttrs)s>%(escapedDomain)s</span>?"
#~ msgstr "혹시 <span %(escapedEmailSuggestionAttrs)s>%(escapedDomain)s</span> 주소를 넣으시려고 하셨나요?"

#~ msgid "Please try again later"
#~ msgstr "나중에 다시 시도하세요"

#~ msgid "Service unavailable, try again soon"
#~ msgstr "서비스를 이용할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하세요"

#~ msgid "%(email)s registered"
#~ msgstr "%(email)s 등록됨"

#~ msgid "Choose what to sync"
#~ msgstr "동기화할 대상 선택"

#~ msgid "Save selections"
#~ msgstr "선택 내용 저장"

#~ msgid "Sign in to continue"
#~ msgstr "계속하려면 로그인"

#~ msgid "Create an account"
#~ msgstr "계정 생성"

#~ msgid "Use security code"
#~ msgstr "보안 코드 사용"

#~ msgid "Enter code"
#~ msgstr "코드 입력"

#~ msgid "Use recovery code"
#~ msgstr "복구 코드 사용"

#~ msgid "Don’t lose this password. If you need to reset it, you may lose Sync data."
#~ msgstr "이 비밀번호를 잃어버리지 마세요. 비밀번호를 재설정하면 Sync 데이터를 잃을수도 있습니다."

#~ msgid "<span>Don’t reuse your email password</span>If someone knows your email password, they can approve your Firefox sign-in on a new device and access your data."
#~ msgstr "<span>이메일 비밀번호를 다시 사용하지 마세요</span>만약 누군가 당신의 이메일 비밀번호를 알게되면 새 기기에서 Firefox 로그인을 승인하고 데이터에 접근할 수 있습니다."

#~ msgid "<span>Remember your password</span>If you need to reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "<span>비밀번호를 기억하세요</span>비밀번호를 재설정이 필요하면 어느 기기에도 없는 동기화 데이터는 잃게 됩니다."

#~ msgid "Have an account? Sign in"
#~ msgstr "계정을 가지고 계신가요? 로그인"

#~ msgid "Install Firefox on your smartphone and sign in to complete set-up"
#~ msgstr "스마트폰에 Firefox를 설치하고 로그인 하여 설치 완료"

#~ msgid "App link sent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped&nbsp;number?</a>"
#~ msgstr "앱 링크를 %(escapedPhoneNumber)s로 전송하였습니다. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>잘못 입력했나요?</a>"

#~ msgid "App link resent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped&nbsp;number?</a>"
#~ msgstr "앱 링크를 다시 %(escapedPhoneNumber)s로 전송하였습니다. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>잘못 입력했나요?</a>"

#~ msgid "If you are not receiving the text message, you can also download the apps manually."
#~ msgstr "만약 문자가 오지 않았다면, 앱을 수동으로 받을 수도 있습니다."

#~ msgid "Disconnect from Sync?"
#~ msgstr "Sync 연결을 끊으시겠습니까?"

#~ msgid "Suspicious device"
#~ msgstr "의심스러운 기기"

#~ msgid "Lost or stolen device"
#~ msgstr "분실 또는 도난 당한 기기"

#~ msgid "Old or replaced device"
#~ msgstr "예전 혹은 변경된 기기"

#~ msgid "Duplicate device"
#~ msgstr "중복된 기기"

#~ msgid "Additionally, you can subscribe to receive promotional emails with the latest news from Mozilla and Firefox."
#~ msgstr "추가로, Mozilla와 Firefox에 관한 최신 소식이 포함된 프로모션 이메일을 받으실 수 있습니다."

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "구독하기"

#~ msgid "Manage preferences"
#~ msgstr "설정 관리"

#~ msgid ""
#~ "If you use this account for Mozilla apps and services like AMO, Pocket, and Screenshots you should first log in and remove any saved personal information. Once you delete your account here you "
#~ "may lose access to it everywhere."
#~ msgstr ""
#~ "만약 이 계정을 AMO, Pocket, 혹은 Screenshots와 같은 Mozilla 앱 및 서비스에 사용한다면 먼저 로그인하여 저장된 개인 정보를 삭제해야합니다. 계정을 삭제하게 되면 모든 곳에 접근할 수 없게 됩니다."

#~ msgid "verified"
#~ msgstr "검증됨"

#~ msgid "verification required"
#~ msgstr "검증 필요"

#~ msgid "Recovery codes"
#~ msgstr "복구 코드"

#~ msgid "These are your one time use recovery codes. Store them in a safe place in the event you lose access to your mobile device. You will not be able to see these codes again."
#~ msgstr "한 번만 사용할 수 있는 복구 코드입니다. 모바일 기기에 접근하지 못할 경우에 대비해 안전한 장소에 보관하세요. 이 코드는 다시 볼 수 없습니다."

#~ msgid "Manually enter this secret key into your authentication app:"
#~ msgstr "인증 앱에 비밀 키를 수동으로 입력해주세요:"

#~ msgid "Your Firefox Account password"
#~ msgstr "Firefox 계정 비밀번호"

#~ msgid "Remember this password &mdash; resetting it erases your data from our servers."
#~ msgstr "이 비밀번호를 기억하세요 &mdash; 재실정시 서버에 있는 사용자의 데이터가 지워집니다."

#~ msgid "Get App"
#~ msgstr "앱 받기"

#~ msgid "Get the most out of your account"
#~ msgstr "계정을 최대한 활용하세요"

#~ msgid "Sync these everywhere you sign in"
#~ msgstr "로그인한 모든 곳에서 동기화하세요"

#~ msgid "Practical knowledge is coming to your inbox"
#~ msgstr "유용한 지식이 받은 편지함으로 찾아갑니다"

#~ msgid "Sign up for more:"
#~ msgstr "더 많은 것을 보시려면 가입하세요:"

#~ msgid "Invite me to test new Mozilla products"
#~ msgstr "새로운 Mozilla 제품을 시험할 때 초대"

#~ msgid "One last step"
#~ msgstr "마지막 한 단계"

#~ msgid "Check %(escapedEmail)s for a confirmation link and we’ll get you on your way."
#~ msgstr "%(escapedEmail)s에서 확인 링크를 선택하면 남은 단계가 처리됩니다."

#~ msgid "Sign in <span class=\"service\">to your Firefox account</span>"
#~ msgstr "<span class=\"service\">Firefox 계정</span>에 로그인하세요."

#~ msgid "Create your Firefox account"
#~ msgstr "Firefox 계정 만들기"

#~ msgid "You did it! You’re signed in."
#~ msgstr "해냈습니다! 로그인이 완료되었습니다."

#~ msgid "Now get Firefox everywhere else."
#~ msgstr "이제 어디에서나 FIrefox를 설치하세요."

#~ msgid "Sign in on your other devices to get all the products, knowledge, and privacy features of Firefox."
#~ msgstr "다른 기기에서 로그인 하면 Firefox의 제품과 정보, 개인 정보 보호 기능을 모두 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Travel the internet with protection, on every device."
#~ msgstr "모든 기기에서 보호 기능과 함께 인터넷을 활용하세요."

#~ msgid "Keep your passwords protected and portable."
#~ msgstr "비밀번호를 보호하고 항상 가지고 다니세요."

#~ msgid "Share large files without prying eyes."
#~ msgstr "안전하게 대용량 파일을 공유하세요."

#~ msgid "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "계속 진행하면 <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">서비스 이용 약관</a> 및 <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">개인정보 취급 방침</a>에 동의하는 것으로 간"
#~ "주합니다."

#~ msgid "Sync these everywhere you sign in:"
#~ msgstr "로그인한 모든 곳에서 동기화하세요:"

#~ msgid "Enable Sync"
#~ msgstr "동기화 사용"

#~ msgid "Please enter the verification code that was sent to %(escapedEmail)s within 20 minutes."
#~ msgstr "20분 이내에 %(escapedEmail)s로 전송된 검증 코드를 입력하세요."

#~ msgid "%(email)s registered."
#~ msgstr "%(email)s 메일이 등록되었습니다."

#~ msgid "Communication preferences"
#~ msgstr "통신 설정"

#~ msgid "Manage Subscriptions"
#~ msgstr "구독 관리"

#~ msgid "Refresh Status"
#~ msgstr "상태 새로고침"

#~ msgid "Approve connections <small>to begin syncing</small>"
#~ msgstr "<small>동기화를 시작하기 위해</small> 연결 승인"

#~ msgid "Approve connection"
#~ msgstr "연결 승인"

#~ msgid "Approve this connection <small>from this device</small>"
#~ msgstr "<small>이 기기에서</small> 이 연결 승인"

#~ msgid "Sign in &rarr;"
#~ msgstr "로그인 &rarr;"

#~ msgid "Save settings"
#~ msgstr "설정 저장"

#~ msgid "Unknown Firefox Account. <a href=\"/signup\">Sign up</a> using your previous Add-ons account email address to access your Add-ons data."
#~ msgstr "알 수 없는 Firefox 계정입니다. 이 추가 기능의 데이터에 접근하려면 이전에 사용했던 계정의 이메일 주소로 <a href=\"/signup\">가입</a>하세요."

#~ msgid "App link resent to %(phoneNumber)s"
#~ msgstr "%(phoneNumber)s로 앱 링크 재전송"

#~ msgid "Courtesy of <a href=\"https://www.gravatar.com\">Gravatar</a>"
#~ msgstr "무료 <a href=\"https://www.gravatar.com\">Gravatar</a>"

#~ msgid "Unsubscribed successfully"
#~ msgstr "구독 해제 성공"

#~ msgid "Email resent"
#~ msgstr "이메일 재전송"

#~ msgid "No Gravatar found"
#~ msgstr "Gravatar 없음"

#~ msgid "Did you mean <span tabindex=\"1\">%(escapedDomain)s</span>?"
#~ msgstr "<span tabindex=\"1\">%(escapedDomain)s</span>을 입력하려고 하셨나요?"

#~ msgid "Resources failed to load"
#~ msgstr "리소스 로드 실패"

#~ msgid "Unexpected resource error"
#~ msgstr "예상치못한 리소스 오류"

#~ msgid "Script error"
#~ msgstr "스크립트 오류"

#~ msgid "SMS sent"
#~ msgstr "SMS 보냄"

#~ msgid "Your number has been blocked"
#~ msgstr "차단된 번호입니다"

#~ msgid "SMS not sent, please try again"
#~ msgstr "SMS 전송에 실패했습니다. 다시 시도해주세요"

#~ msgid "Learn more."
#~ msgstr "자세히 보기."

#~ msgid "%(email)s created"
#~ msgstr "%(email)s 생성됨"

#~ msgid "Passwords"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "Add-ons and Preferences do not currently sync on mobile devices."
#~ msgstr "현재 부가기능과 설정은 모바일 기기에서 동기화되지 않습니다."

#~ msgid "Click here to receive a new reset link"
#~ msgstr "새로운 초기화 링크 생성"

#~ msgid "Enter new password"
#~ msgstr "새로운 비밀번호 입력"

#~ msgid "Once you submit your new password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "새로운 비밀번호를 제출하고 나면, 가지고 있는 기기들 중 어느 곳에도 있지 않은 Sync 데이터는 사라지게 됩니다."

#~ msgid "Learn how Sync works."
#~ msgstr "동기화 작동법을 배워봅시다."

#~ msgid "Submit new password"
#~ msgstr "새로운 비밀번호 제출"

#~ msgid "Email Sent"
#~ msgstr "이메일 전송"

#~ msgid "A verification link has been sent&nbsp;to %(escapedEmail)s"
#~ msgstr "확인 링크가 %(escapedEmail)s로 보내졌습니다"

#~ msgid "To better protect your Firefox data, we've emailed a confirmation link to %(email)s"
#~ msgstr "당신의 Firefox 데이터를 더 안전하게 보호하기 위해, %(email)s 로 확인 메일을 보냈습니다"

#~ msgid "Didn't arrive and not in spam folder? Resend"
#~ msgstr "도착하지 않았고 스팸 폴더에도 없나요? 다시 보내세요"

#~ msgid "Click on the link we've emailed you at %(email)s within the next hour to create a new password."
#~ msgstr "새로운 비밀번호를 생성하려면 한 시간 내로 %(email)s 이메일로 보낸 링크를 클릭하세요."

#~ msgid "This device is connected"
#~ msgstr "이 기기는 연결되었습니다"

#~ msgid "Open settings and select Sign in to Firefox to complete set-up"
#~ msgstr "설정을 열고 Firefox에 로그인하기를 선택해서 설정을 완료하기"

#~ msgid "Why is this required?"
#~ msgstr "왜 이게 필요한가요?"

#~ msgid "Cookies and local storage are required."
#~ msgstr "쿠키와 로컬 저장소가 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a> of "
#~ "Firefox cloud services."
#~ msgstr ""
#~ "계속 진행하면 Firefox 클라우드 서비스의 <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">서비스 이용약관</a> 및 <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">개인정보 취급방침</"
#~ "a>에 동의하는 것으로 간주합니다."

#~ msgid "Firefox cloud services"
#~ msgstr "Firefox 클라우드 서비스"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "계속"

#~ msgid "Reset account"
#~ msgstr "계정 재설정"

#~ msgid "When you reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "비밀번호를 다시 설정하는 경우, 가지고 있는 기기들 중 어느 곳에도 있지 않은 Sync 데이터는 사라지게 됩니다."

#~ msgid "Remember password? Sign in."
#~ msgstr "비밀번호를 기억하십니까? 로그인 하십시오."

#~ msgid "Looking for your Add-ons data? <a href=\"/signup\">Sign up</a> for a Firefox Account with your old Add-ons account email address."
#~ msgstr "부가 기능 데이터를 찾으시나요? 부가 기능을 쓰던 이메일 주소로 Firefox 계정에 <a href=\"/signup\">가입</a>하세요."

#~ msgid "Migrate your sync data by signing in to your Firefox&nbsp;Account."
#~ msgstr "Firefox&nbsp;계정으로 로그인해서 동기화 데이터를 이전하세요."

#~ msgid "To better protect your Firefox data, there is an authorization code waiting for you at %(email)s."
#~ msgstr "Firefox 데이터를 더 잘 보호하기 위한 인증 코드가 %(email)s로 전송되었습니다."

#~ msgid "Looking for Firefox Sync? <a href=\"%(escapedSyncSuggestionUrl)s\">Get started here</a>"
#~ msgstr "Firefox Sync를 찾고 계신가요? <a href=\"%(escapedSyncSuggestionUrl)s\">여기에서 시작하기</a>"

#~ msgid "Migrate your sync data by creating a new Firefox&nbsp;Account."
#~ msgstr "새 Firefox&nbsp;계정을 생성해서 동기화 데이터를 이전하세요."

#~ msgid "Looking for your Add-ons data? Sign up for a Firefox Account with your old Add-ons account email address."
#~ msgstr "부가 기능 데이터를 찾고 계세요? 부가 기능을 쓰던 이메일 주소로 Firefox 계정에 가입하세요."

#~ msgid "A strong, unique password will keep your Firefox data safe from intruders."
#~ msgstr "강력하고, 고유한 암호를 사용하시면 침입자로 부터 여러분의 Firefox 데이터를 지킬 수 있습니다."

#~ msgid "Receive the monthly Firefox newsletter"
#~ msgstr "월간 Firefox 뉴스레터 수신"

#~ msgid ""
#~ "SMS service available to U.S. phone numbers only. SMS &amp; data rates may apply. The intended recipient of the email or SMS must have consented. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr ""
#~ "SMS 서비스는 미국 휴대폰 번호로만 사용이 가능합니다. SMS &amp; 데이터 요금이 부과될 수 있습니다. SMS 혹은 이메일의 수신자도 동의해야 합니다. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>더 알아보기</a>"

#~ msgid "App link sent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped number?</a>"
#~ msgstr "%(escapedPhoneNumber)s로 앱 링크를 전송하였습니다. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>잘못 입력한 번호인가요?</a>"

#~ msgid "Why Sync two (or more!) devices?"
#~ msgstr "여러 개의 장치에 동기화를 사용하는 이유가 있나요?"

#~ msgid ""
#~ "Sync lets you share the bookmarks, history and passwords you save to Firefox on one device with Firefox on other devices. Sign in to Firefox on your phone or tablet and everything you've saved "
#~ "to Firefox for desktop will appear."
#~ msgstr "동기화를 사용하면 동기화를 사용하는 스마트폰이나 태블릿, 심지어 데스크탑의 북마크와 방문 기록, 그리고 비밀번호를 공유할 수 있습니다. Firefox에 로그인하여 동기화를 시작하세요."

#~ msgid ""
#~ "Sync isn't designed as a permanent backup – it's just sharing what is saved locally. If you reset your password and your data isn't stored on at least one other device, you could lose all the "
#~ "information associated with the old password. That's why you'll want to install Firefox and use Sync on more than one device."
#~ msgstr ""
#~ "동기화는 영구적인 백업을 목적으로 설계된 것이 아닙니다–다른 곳에 저장되지 않고 오로지 본인의 기기에만 저장됩니다. 때문에 비밀번호를 바꾸고 어딘가에 저장하지 않았다면 이전 비밀번호와 관련된 모든 "
#~ "정보를 잃을 수도 있습니다. Firefox를 설치한 모든 기기에 동기화를 사용하는 이유가 바로 이것입니다."

#~ msgid "Gravatar"
#~ msgstr "Gravatar"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "저장"

#~ msgid "current device"
#~ msgstr "현재 기기"

#~ msgid "current session"
#~ msgstr "현재 세션"

#~ msgid "none connected"
#~ msgstr "연결된 것 없음"

#~ msgid "Receive the monthly Firefox newsletter."
#~ msgstr "월간 Firefox 뉴스레터 받기."

#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "구독 취소"

#~ msgid "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone."
#~ msgstr "계정을 삭제하겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#~ msgid "Sign in to Sync"
#~ msgstr "동기화에 로그인"

#~ msgid "Choose the account you would like to use to sync your tabs, bookmarks, passwords and more."
#~ msgstr "탭, 북마크, 비밀번호, 그리고 그 이상의 것을 동기화하기 위한 계정을 선택하세요."

#~ msgid "Use OpenID"
#~ msgstr "OpenID 사용"

#~ msgid "Use Firefox Account"
#~ msgstr "Firefox Account 사용"

#~ msgid "first sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 첫 동기화"

#~ msgid "last sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 마지막 동기화"

#~ msgid "last active %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 전 마지막 활성화"

#~ msgid "last sync time unknown"
#~ msgstr "마지막 동기화 시간 알 수 없음"

#~ msgid "%(escapedEmail)s registered. <a %(escapedBackLinkParams)s>Mistyped email?</a>"
#~ msgstr "%(escapedEmail)s 주소가 등록되었습니다. <a %(escapedBackLinkParams)s>잘못 입력하셨나요?</a>"

#~ msgid "Check your email for the sign-in confirmation link sent to %(email)s"
#~ msgstr "%(email)s으로 전송된 로그인 확인 링크를 확인하시기 바랍니다."

#~ msgid "Signin confirmed"
#~ msgstr "로그인 확인됨"

#~ msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmailVerified)s"
#~ msgstr "계정 알림은 이제 %(secondaryEmailVerified)s로도 보내집니다"

#~ msgid "We may send you emails related to your Firefox Account."
#~ msgstr "Firefox 계정과 관련한 이메일을 보낼 수 있습니다."

#~ msgid "Additionally, you can choose whether to receive the latest news about Mozilla and Firefox."
#~ msgstr "추가로, Mozilla와 Firefox에 관한 소식도 받으실 수 있습니다."

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new Sync devices."
#~ msgstr "보조 이메일은 보안 알림을 받거나 새로운 Sync 기기를 확인하기 위한 추가 주소입니다."

#~ msgid "Not in inbox or spam folder? Resend?"
#~ msgstr "메일함과 스팸메일함에도 없나요? 다시 받으시겠어요?"

#~ msgid "Codes copied"
#~ msgstr "코드가 복사되었습니다"

#~ msgid "Failed to copy codes. Please manually copy them."
#~ msgstr "코드 복사에 실패하였습니다. 수동으로 복사하십시오."

#~ msgid "Invalid sign-in verification code"
#~ msgstr "잘못된 로그인 인증 코드"

#~ msgctxt "submit button"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgctxt "header text"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new Sync devices"
#~ msgstr "보조 이메일은 보안 알림을 받거나 새로운 Sync 기기를 확인하기 위한 추가 주소입니다"

#~ msgid "Unlock…"
#~ msgstr "잠금 풀기…"

#~ msgid "verify to unlock section"
#~ msgstr "섹션 잠금 해제를 확인"

#~ msgid "Enter 8-digit recovery code"
#~ msgstr "8자리 숫자 복구 코드 입력"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "started syncing %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 전 동기화 시작됨"

#~ msgid "Didn't arrive and not in spam folder? Resend?"
#~ msgstr "도착하지 않았고 스팸 폴더에도 없나요? 다시 보낼까요?"

#~ msgid "8 characters minimum, but longer if you plan to sync passwords."
#~ msgstr "최소 8자를 필요로합니다, 그러나 동기화를 사용할 생각이라면 더 길어야 합니다."

#~ msgid "This is a common password; please consider another one."
#~ msgstr "너무 일반적인 암호입니다; 다른 것을 생각해보세요."

#~ msgid "Signed out successfully"
#~ msgstr "로그아웃 성공"

#~ msgid "Incorrect password. To double-check what you've entered, press and hold down the Show button."
#~ msgstr "잘못된 비밀번호입니다. 입력한 내용을 확인하시려면 보여주기 버튼을 누르고 있어 주세요."

#~ msgid "Duplicate Device"
#~ msgstr "기기 복사"

#~ msgid "Complete set-up by installing Firefox using the link sent to %(phoneNumber)s"
#~ msgstr "%(phoneNumber)s로 보낸 링크를 사용해 Firefox의 설치를 완료하세요"

#~ msgid "Didn’t arrive? Resend"
#~ msgstr "도착하지 않았나요? 다시 보내기"

#~ msgid "Reason for disconnecting…"
#~ msgstr "연결 해제 이유…"

#~ msgid "Forgot password"
#~ msgstr "비밀번호를 잊어버렸습니다"

#~ msgid "Firefox Sync will begin momentarily"
#~ msgstr "Firefox Sync가 곧 시작됩니다."

#~ msgid "Have an account with a different email? <a href=\"%(escapedSignInUri)s\">Sign in</a>"
#~ msgstr "다른 이메일을 사용하는 계정을 가지고 있나요? <a href=\"%(escapedSignInUri)s\">로그인 하기</a>"

#~ msgid "Devices"
#~ msgstr "장치"

#~ msgid "Stay in sync on the go:"
#~ msgstr "동가화 상태 계속 유지:"

#~ msgid "Get Firefox for Android"
#~ msgstr "안드로이드용 Firefox 다운로드"

#~ msgid "You can manage your devices below."
#~ msgstr "아래의 장치를 관리할 수 있습니다."

#~ msgid "Did you mean <span tabindex=\"1\">%(domain)s</span>?"
#~ msgstr "<span tabindex=\"1\">%(domain)s</span>를 입력하려고 하셨나요?"

#~ msgid "A verification link has been sent&nbsp;to %(email)s"
#~ msgstr "확인 링크 보낸 메일: %(email)s"

#~ msgid "Sync preferences"
#~ msgstr "동기화 설정"

#~ msgid "Have an account with a different email? <a href=\"%(signinUri)s\">Sign in</a>"
#~ msgstr "다른 이메일을 사용하는 계정을 가지고 있나요? <a href=\"%(signinUri)s\">로그인</a>"

#~ msgid ""
#~ "Firefox is available for <a href=\"%(linkWindows)s\">Windows</a>, <a href=\"%(linkOSX)s\">OS X</a>, <a href=\"%(linkAndroid)s\">Android</a>, <a href=\"%(linkIOS)s\">iOS</a> and <a href="
#~ "\"%(linkLinux)s\">Linux</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox는 <a href=\"%(linkWindows)s\">Windows</a>, <a href=\"%(linkOSX)s\">OS X</a>, <a href=\"%(linkAndroid)s\">Android</a>, <a href=\"%(linkIOS)s\">iOS</a> 그리고 <a href=\"%(linkLinux)s"
#~ "\">Linux</a>를 지원합니다."

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "삭제"

#~ msgid "Attempt limit exceeded"
#~ msgstr "재시도 횟수 초과"

#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "탭"

#~ msgid "Last active: days ago"
#~ msgstr "마지막 접속: 며칠 전"

#~ msgid "Last active: hours ago"
#~ msgstr "지막 접속: 몇 시간 전"

#~ msgid "Last active: minutes ago"
#~ msgstr "마지막 접속: 몇 분 전"

#~ msgid "Last active: months ago"
#~ msgstr "마지막 접속: 몇 달 전"

#~ msgid "Last active: seconds ago"
#~ msgstr "마지막 접속: 몇 초 전"

#~ msgid "Last active: weeks ago"
#~ msgstr "마지막 접속: 몇 주 전"

#~ msgid "Last active: years ago"
#~ msgstr "마지막 접속: 몇 년 전"

#~ msgid "Resend email"
#~ msgstr "이메일 재전송"

#~ msgid "Looking for Firefox Sync? <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync\">Get started here.</a>"
#~ msgstr "Firefox Sync 를 찾고 있나요? <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync\">시작하기.</a>"

#~ msgid "Send me the monthly Firefox newsletter."
#~ msgstr "월간 Firefox 뉴스레터를 보내주세요."

#~ msgid "Have an account? Sign in."
#~ msgstr "계정을 가지고 있으십니까? 로그인하세요."

#~ msgid "Don't see all your devices?"
#~ msgstr "당신의 모든 기기가 안보이나요?"

#~ msgid "days ago"
#~ msgstr "일 전"

#~ msgid "hours ago"
#~ msgstr "시간 전"

#~ msgid "minutes ago"
#~ msgstr "분 전"

#~ msgid "months ago"
#~ msgstr "개월 전"

#~ msgid "seconds ago"
#~ msgstr "초 전"

#~ msgid "weeks ago"
#~ msgstr "주 전"

#~ msgid "years ago"
#~ msgstr "년 전"

#~ msgid "Account unlocked, please try again"
#~ msgstr "계정 잠김, 다시 시도해 주세요"

#~ msgid "Account unlocked"
#~ msgstr "계정 잠김 해제"

#~ msgid "Account locked. <a href=\"/confirm_account_unlock\">Send unlock email</a>"
#~ msgstr "계정이 잠겼습니다. <a href=\"/confirm_account_unlock\">잠금해제 메일 발송</a>"

#~ msgid "Unlock link expired"
#~ msgstr "잠금해제 링크 만료됨"

#~ msgid "Unlock link damaged"
#~ msgstr "잠금해제 링크 손상됨"

#~ msgid "Unlock error"
#~ msgstr "잠금해제 링크 오류"

#~ msgid "Unlock email sent"
#~ msgstr "잠금해제 이메일 발송됨"

#~ msgid "For security reasons your account was put on lockdown. To perform account-level activities, please re-verify your account by clicking the verification link sent to %(email)s"
#~ msgstr "보안상의 이유로 계정이 잠겼습니다. 계정 수준의 활동을 하려면 %(email)s 주소로 발송된 인증링크를 눌러 재 인증하세요."

#~ msgid "Signup has been disabled"
#~ msgstr "회원 가입이 비활성화됨"

#~ msgid "(current)"
#~ msgstr "(현재)"

#~ msgid "Welcome to Sync"
#~ msgstr "Sync에 오신걸 환영합니다"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "첫화면"

#~ msgid "Missing parameter in request body: %(param)s"
#~ msgstr "요청 본문에 누락한 파라미터: %(param)s"

#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "계정 생성"

#~ msgid "/force_auth requires an email"
#~ msgstr "/force_auth는 이메일이 필요함"

#~ msgid "A reset link has been sent to %(email)s"
#~ msgstr "재설정된 링크로 보냄 %(email)s"

#~ msgid "Are you sure you want to reset your account password?"
#~ msgstr "계정 비밀번호를 초기화 하시겠습니까?"

#~ msgid "Resetting your password will erase your browsing data from our servers. Any data on your devices will remain untouched. Begin the reset process by entering your email below."
#~ msgstr "비밀번호를 초기화하면 서버에 있는 탐색 데이터가 삭제됩니다. 장치의 데이터는 유지됩니다. 초기화를 시작하려면 아래에 이메일을 입력해주세요."

#~ msgid "Age is required"
#~ msgstr "나이는 필수항목"

#~ msgid "Desktop Add-ons"
#~ msgstr "데스크톱 부가기능"

#~ msgid "Desktop Preferences"
#~ msgstr "데스크톱 설정"

#~ msgid "Cookies required"
#~ msgstr "쿠키가 필요함"

#~ msgid ""
#~ "Please enable cookies in your browser which are required by Firefox Accounts. Cookies are small pieces of data stored in your browser that provide functionality such as remembering you between "
#~ "sessions."
#~ msgstr "Firefox Accounts를 사용하기 위해서 브라우저의 쿠키 기능을 활성화 해 주세요. 쿠키는 세션간의 사용자를 정장하는 등의 기능을 하는 브라우저에 저장된 자료입니다."

#~ msgid "1991"
#~ msgstr "1991"

#~ msgid "1992"
#~ msgstr "1992"

#~ msgid "1993"
#~ msgstr "1993"

#~ msgid "1994"
#~ msgstr "1994"

#~ msgid "1995"
#~ msgstr "1995"

#~ msgid "1996"
#~ msgstr "1996"

#~ msgid "1997"
#~ msgstr "1997"

#~ msgid "1998"
#~ msgstr "1998"

#~ msgid "1999"
#~ msgstr "1999"

#~ msgid "2000"
#~ msgstr "2000"

#~ msgid "2001"
#~ msgstr "2001"

#~ msgid "2002"
#~ msgstr "2002"

#~ msgid "2003"
#~ msgstr "2003"

#~ msgid "2004"
#~ msgstr "2004"

#~ msgid "2005"
#~ msgstr "2005"

#~ msgid "2006"
#~ msgstr "2006"

#~ msgid "2007"
#~ msgstr "2007"

#~ msgid "Year of birth required"
#~ msgstr "생년월일이 필요함"

#~ msgid "Valid birthday required"
#~ msgstr "올바른 생일 입력이 필요함"

#~ msgid "Year of birth"
#~ msgstr "생년월일"

#~ msgid "1990 or earlier"
#~ msgstr "1990년 이전"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "월"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "1월"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "2월"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "3월"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "4월"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "5월"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "6월"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "7월"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "8월"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "9월"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "10월"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "11월"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "12월"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "일"

#~ msgid "Manage account"
#~ msgstr "계정 관리"

#~ msgid "Enter your email to reset&nbsp;the account password."
#~ msgstr "암호 재설정할 이메일을 입력합니다."

#~ msgid "For security reasons, resetting your password will erase your Sync data from our servers. A new Sync backup will be created from your local browsing data."
#~ msgstr "보안적 사유로 새로운 암호를 재설정하면 동기화 데이터가 서버에서 삭제됩니다. 새 동기화 백업은 여러분의 로컬 컴퓨터의 브라우징 데이터를 기초로 합니다."

#~ msgid "You are signed in as"
#~ msgstr "아래 계정으로 로그인되었습니다."

#~ msgid "Already have an account? Sign in."
#~ msgstr "이미 계정이 있나요? 로그인하세요."

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, I agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a> of "
#~ "Firefox cloud services."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox cloud services의 <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">서비스 약관</a>과 <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">개인 정보 보호 정책</a>에 동의한다."

#~ msgid "Subscribe to Firefox news and tips"
#~ msgstr "Firefox 뉴스와 사용방법 구독"

#~ msgid "missing search parameter: %(itemName)s"
#~ msgstr "검색 파라메터 없음: %(itemName)s"

#~ msgid "Once you're ﬁnished, use your new password to sign in on all of your devices."
#~ msgstr "일단 완료되면 새 기기에서 로그인 하시려면 새 암호를 사용하셔야 합니다."

#~ msgid "Password changed"
#~ msgstr "암호 변경됨"

#~ msgid "Unverified account. <a href=\"#\" id=\"resend\">Resend verification email</a>."
#~ msgstr "확인되지 않은 계정입니다. <a href=\"#\" id=\"resend\">확인 이메일 다시 보내기</a>."

#~ msgid "Password reset. Sign in to continue."
#~ msgstr "비밀번호가 초기화 되었습니다. 계속하려면 로그인해 주세요."

#~ msgid "Signed out"
#~ msgstr "로그 아웃"

#~ msgid "Paste image URL"
#~ msgstr "이미지 URL 붙여넣기"

#~ msgid "Invalid password"
#~ msgstr "잘못된 암호"

#~ msgid "Invalid email and password"
#~ msgstr "잘못된 이메일과 암호"

#~ msgid "Invalid email or password"
#~ msgstr "잘못된 이메일 또는 암호"

#~ msgid "Old password invalid"
#~ msgstr "이전 암호 불일치"

#~ msgid "New password invalid"
#~ msgstr "새 암호 불일치"

#~ msgid "Passwords don't match"
#~ msgstr "암호가 일치하지 않음"

#~ msgid "Please enter an email"
#~ msgstr "이메일을 입력"

#~ msgid "Cannot connect to the internet"
#~ msgstr "인터넷에 접근할 수 없음"

#~ msgid "Signed in successfully"
#~ msgstr "가입 완료"

#~ msgid "Create a Firefox Account for %(serviceName)s"
#~ msgstr "%(serviceName)s 용 Firefox 계정 생성"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "암호 변경"

#~ msgid "Invalid authentication token in request signature"
#~ msgstr "요청 서명에 잘못된 인증 토큰"

#~ msgid "No token specified"
#~ msgstr "토큰을 입력하지 않음"

#~ msgid "No code specified"
#~ msgstr "코드를 입력하지 않음"

#~ msgid "No email specified"
#~ msgstr "이메일을 입력하지 않음"

#~ msgid "No uid specified"
#~ msgstr "uid가 입력되지 않음"

#~ msgid "Service unavailable"
#~ msgstr "서비스 사용불가"

#~ msgid "Completing sign up"
#~ msgstr "회원가입 완료"

#~ msgid "Client has sent too many requests"
#~ msgstr "클라이언트가 너무 많은 요청을 보냄"

#~ msgid "Delete Account"
#~ msgstr "계정 삭제"
